[
  {
    "id": null,
    "text": "Introdu\u00E7\u00E3o",
    "icon": null,
    "_class": null,
    "href": "Doc000\\Par_000_000_000.md",
    "expanded": false,
    "nodes": [
      {
        "id": null,
        "text": "I. Deidade e Divindade",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc000\\Par_000_001_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": []
      },
      {
        "id": null,
        "text": "II. Deus",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc000\\Par_000_002_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": []
      },
      {
        "id": null,
        "text": "III. A Primeira Fonte e Centro",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc000\\Par_000_003_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": []
      },
      {
        "id": null,
        "text": "IV. Realidade do Universo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc000\\Par_000_004_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": []
      },
      {
        "id": null,
        "text": "V. Realidades da Personalidade",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc000\\Par_000_005_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": []
      },
      {
        "id": null,
        "text": "VI. Energia e Padr\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc000\\Par_000_006_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": []
      },
      {
        "id": null,
        "text": "VII. O Ser Supremo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc000\\Par_000_007_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": []
      },
      {
        "id": null,
        "text": "VIII. Deus, O S\u00E9tuplo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc000\\Par_000_008_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": []
      },
      {
        "id": null,
        "text": "IX. Deus, O \u00DAltimo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc000\\Par_000_009_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": []
      },
      {
        "id": null,
        "text": "X. Deus, O Absoluto",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc000\\Par_000_010_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": []
      },
      {
        "id": null,
        "text": "XI. Os Tr\u00EAs Absolutos",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc000\\Par_000_011_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": []
      },
      {
        "id": null,
        "text": "Xii. As Trindades",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc000\\Par_000_012_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": []
      }
    ]
  },
  {
    "id": null,
    "text": "Parte I",
    "icon": null,
    "_class": null,
    "href": null,
    "expanded": false,
    "nodes": [
      {
        "id": null,
        "text": "1 - O Pai Universal",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc001\\Par_001_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Nome do Pai",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc001\\Par_001_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Realidade de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc001\\Par_001_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Deus \u00E9 um Esp\u00EDrito Universal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc001\\Par_001_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Mist\u00E9rio de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc001\\Par_001_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Personalidade do Pai Universal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc001\\Par_001_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Personalidade no Universo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc001\\Par_001_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Valor Espiritual do Conceito de Personalidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc001\\Par_001_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "2 - A Natureza de Deus",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc002\\Par_002_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Infinitude de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc002\\Par_002_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Perfei\u00E7\u00E3o Eterna do Pai",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc002\\Par_002_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Justi\u00E7a e Retid\u00E3o.",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc002\\Par_002_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Miseric\u00F3rdia Divina",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc002\\Par_002_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Amor de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc002\\Par_002_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Bondade de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc002\\Par_002_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Verdade e Beleza Divinas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc002\\Par_002_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "3 - Os Atributos de Deus",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc003\\Par_003_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Onipresen\u00E7a de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc003\\Par_003_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Poder Infinito de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc003\\Par_003_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Conhecimento Universal de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc003\\Par_003_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Ilimitabilidade de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc003\\Par_003_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Governo Supremo do Pai",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc003\\Par_003_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Primazia do Pai",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc003\\Par_003_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "4 - A Rela\u00E7\u00E3o de Deus com o Universo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc004\\Par_004_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Atitude do Pai para com O Universo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc004\\Par_004_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Deus e Natureza",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc004\\Par_004_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Car\u00E1ter Imut\u00E1vel de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc004\\Par_004_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Realiza\u00E7\u00E3o de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc004\\Par_004_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Id\u00E9ias Err\u00F4neas de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc004\\Par_004_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "5 - A Rela\u00E7\u00E3o de Deus com o Indiv\u00EDduo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc005\\Par_005_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Caminho at\u00E9 Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc005\\Par_005_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Presen\u00E7a de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc005\\Par_005_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Verdadeira Adora\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc005\\Par_005_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Deus na Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc005\\Par_005_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Consci\u00EAncia de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc005\\Par_005_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Deus da Personalidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc005\\Par_005_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "6 - O Filho Eterno",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc006\\Par_006_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Identidade do Filho Eterno",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc006\\Par_006_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Natureza do Filho Eterno",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc006\\Par_006_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Minist\u00E9rio de Amor do Pai",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc006\\Par_006_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Atributos do Filho Eterno",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc006\\Par_006_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Limita\u00E7\u00F5es do Filho Eterno",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc006\\Par_006_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Mente Espiritual",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc006\\Par_006_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Personalidade do Filho Eterno",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc006\\Par_006_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Compreens\u00E3o do Filho Eterno",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc006\\Par_006_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "7 - Rela\u00E7\u00E3o do Filho Eterno com o Universo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc007\\Par_007_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Circuito de Gravidade do Esp\u00EDrito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc007\\Par_007_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Administra\u00E7\u00E3o do Filho Eterno",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc007\\Par_007_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Rela\u00E7\u00E3o do Filho Eterno com o Indiv\u00EDduo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc007\\Par_007_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Planos de Perfei\u00E7\u00E3o Divina",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc007\\Par_007_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Esp\u00EDrito de Doa\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc007\\Par_007_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Filhos de Deus do Para\u00EDso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc007\\Par_007_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Revela\u00E7\u00E3o Suprema do Pai",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc007\\Par_007_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "8 - O Esp\u00EDrito Infinito",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc008\\Par_008_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Deus de A\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc008\\Par_008_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Natureza do Esp\u00EDrito Infinito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc008\\Par_008_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A rela\u00E7\u00E3o do Esp\u00EDrito do Pai e o Filho",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc008\\Par_008_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Esp\u00EDrito de Minist\u00E9rio Divino",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc008\\Par_008_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Presen\u00E7a de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc008\\Par_008_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Personalidade do Esp\u00EDrito Infinito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc008\\Par_008_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "9 - Rela\u00E7\u00E3o do Esp\u00EDrito Infinito com o Universo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc009\\Par_009_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Atributos da Terceira Fonte e Centro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc009\\Par_009_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Esp\u00EDrito Onipresente",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc009\\Par_009_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Manipulador Universal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc009\\Par_009_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Mente Absoluta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc009\\Par_009_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Minist\u00E9rio da Mente",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc009\\Par_009_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Circuito de Gravidade da Mente",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc009\\Par_009_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Refletividade do Universo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc009\\Par_009_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Personalidades do Esp\u00EDrito Infinito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc009\\Par_009_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "10 - A Trindade do Para\u00EDso",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc010\\Par_010_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Autodistribui\u00E7\u00E3o da Primeira Fonte e Centro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc010\\Par_010_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Personaliza\u00E7\u00E3o da Deidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc010\\Par_010_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. As Tr\u00EAs Pessoas da Deidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc010\\Par_010_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Uni\u00E3o Trinit\u00E1ria da Deidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc010\\Par_010_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Fun\u00E7\u00F5es da Trindade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc010\\Par_010_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Filhos Estacion\u00E1rios da Trindade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc010\\Par_010_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Supercontrole da Supremacia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc010\\Par_010_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Trindade Al\u00E9m do Finito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc010\\Par_010_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "11 - A Ilha Eterna do Para\u00EDso",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc011\\Par_011_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Resid\u00EAncia Divina",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc011\\Par_011_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Natureza da Ilha Eterna",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc011\\Par_011_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Para\u00EDso Superior",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc011\\Par_011_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Para\u00EDso Perif\u00E9rico",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc011\\Par_011_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Para\u00EDso Inferior",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc011\\Par_011_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Respira\u00E7\u00E3o do Espa\u00E7o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc011\\Par_011_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Fun\u00E7\u00F5es Espaciais do Para\u00EDso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc011\\Par_011_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Gravidade do Para\u00EDso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc011\\Par_011_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. A Unicidade do Para\u00EDso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc011\\Par_011_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "12 - O Universo dos Universos",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc012\\Par_012_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. N\u00EDveis Espaciais do Universo-Mestre",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc012\\Par_012_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Dom\u00EDnios do Absoluto Inqualificado",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc012\\Par_012_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Gravidade Universal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc012\\Par_012_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Espa\u00E7o e Movimento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc012\\Par_012_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Espa\u00E7o e Tempo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc012\\Par_012_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Supercontrole Universal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc012\\Par_012_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Parte e o Todo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc012\\Par_012_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Mat\u00E9ria, Mente e Esp\u00EDrito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc012\\Par_012_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Realidades Pessoais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc012\\Par_012_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "13 - As Esferas Sagradas do Para\u00EDso",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc013\\Par_013_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Sete Mundos Sagrados do Pai",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc013\\Par_013_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Relacionamentos nos Mundos do Pai",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc013\\Par_013_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Mundos Sagrados do Filho Eterno",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc013\\Par_013_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Mundos do Esp\u00EDrito Infinito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc013\\Par_013_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "14 - O Universo Central e Divino",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc014\\Par_014_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Sistema Para\u00EDso-Havona",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc014\\Par_014_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Constitui\u00E7\u00E3o de Havona",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc014\\Par_014_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Mundos de Havona",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc014\\Par_014_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Criaturas do Universo Central",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc014\\Par_014_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Vida em Havona",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc014\\Par_014_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Prop\u00F3sito do Universo Central",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc014\\Par_014_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "15 - Os Sete Superuniversos",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc015\\Par_015_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O N\u00EDvel Espacial do Superuniverso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc015\\Par_015_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Organiza\u00E7\u00E3o dos Superuniversos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc015\\Par_015_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Superuniverso de Orv\u00F4nton",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc015\\Par_015_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Nebulosas - As Ancestrais dos Universos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc015\\Par_015_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Origem dos Corpos Espaciais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc015\\Par_015_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. As Esferas do Espa\u00E7o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc015\\Par_015_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. As Esferas Arquitet\u00F4nicas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc015\\Par_015_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Controle e Regulagem da Energia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc015\\Par_015_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Circuitos dos Superuniversos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc015\\Par_015_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. Governantes dos Superuniversos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc015\\Par_015_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "11. A Assembl\u00E9ia Deliberativa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc015\\Par_015_011_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "12. Os Tribunais Supremos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc015\\Par_015_012_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "13. Os Governos dos Setores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc015\\Par_015_013_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "14. Prop\u00F3sitos dos Sete Superuniversos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc015\\Par_015_014_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "16 - Os Sete Esp\u00EDritos Mestres",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc016\\Par_016_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Rela\u00E7\u00E3o com a Deidade Trina",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc016\\Par_016_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Rela\u00E7\u00E3o com o Esp\u00EDrito Infinito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc016\\Par_016_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Identidade e Diversidade dos Esp\u00EDritos Mestres",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc016\\Par_016_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Atributos e Fun\u00E7\u00F5es dos Esp\u00EDritos Mestres",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc016\\Par_016_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Rela\u00E7\u00E3o com as Criaturas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc016\\Par_016_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Mente C\u00F3smica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc016\\Par_016_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Moral, Virtude e Personalidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc016\\Par_016_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Personalidade de Ur\u00E2ntia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc016\\Par_016_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Realidade da Consci\u00EAncia Humana",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc016\\Par_016_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "17 - Os Sete Grupos de Esp\u00EDritos Supremos",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc017\\Par_017_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Sete Executivos Supremos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc017\\Par_017_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Majeston - Chefe da Refletividade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc017\\Par_017_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Esp\u00EDritos Refletivos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc017\\Par_017_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Auxiliares Refletivos de Imagem",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc017\\Par_017_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Sete Esp\u00EDritos dos Circuitos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc017\\Par_017_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Esp\u00EDritos Criativos do Universo Local",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc017\\Par_017_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Esp\u00EDritos Ajudantes da Mente",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc017\\Par_017_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Fun\u00E7\u00F5es dos Esp\u00EDritos Supremos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc017\\Par_017_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "18 - As Personalidades Supremas da Trindade",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc018\\Par_018_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Segredos Trinitizados da Supremacia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc018\\Par_018_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Eternos dos Dias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc018\\Par_018_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Anci\u00E3es dos Dias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc018\\Par_018_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Perfei\u00E7\u00F5es dos Dias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc018\\Par_018_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Recentes dos Dias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc018\\Par_018_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Uni\u00F5es dos Dias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc018\\Par_018_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Fi\u00E9is dos Dias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc018\\Par_018_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "19 - Os Seres Coordenados Origin\u00E1rios da Trindade",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc019\\Par_019_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Filhos Instrutores da Trindade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc019\\Par_019_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Perfeccionadores de Sabedoria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc019\\Par_019_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Conselheiros Divinos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc019\\Par_019_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Censores Universais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc019\\Par_019_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Esp\u00EDritos Inspirados da Trindade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc019\\Par_019_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Nativos de Havona",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc019\\Par_019_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7.  Cidad\u00E3os do Para\u00EDso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc019\\Par_019_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "20 - Os Filhos de Deus do Para\u00EDso",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc020\\Par_020_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Filhos Descendentes de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc020\\Par_020_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Filhos Magisteriais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc020\\Par_020_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A\u00E7\u00F5es Judiciais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc020\\Par_020_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Miss\u00F5es Magisteriais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc020\\Par_020_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Doa\u00E7\u00E3o dos Filhos de Deus do Para\u00EDso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc020\\Par_020_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. As Carreiras de Doa\u00E7\u00E3o Mortal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc020\\Par_020_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Filhos Instrutores da Trindade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc020\\Par_020_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Minist\u00E9rio dos Dainais no Universo Local",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc020\\Par_020_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Servi\u00E7o Planet\u00E1rio dos Dainais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc020\\Par_020_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. Minist\u00E9rio Unido dos Filhos do Para\u00EDso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc020\\Par_020_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "21 - Os Filhos Criadores do Para\u00EDso",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc021\\Par_021_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Origem e Natureza dos Filhos Criadores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc021\\Par_021_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Criadores dos Universos Locais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc021\\Par_021_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A soberania do universo local",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc021\\Par_021_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. As Doa\u00E7\u00F5es dos Micha\u00E9is",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc021\\Par_021_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Rela\u00E7\u00E3o dos Filhos Mestres com o universo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc021\\Par_021_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Destino dos Micha\u00E9is Mestres",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc021\\Par_021_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "22 - Os Filhos Trinitizados de Deus",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc022\\Par_022_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Filhos Abra\u00E7ados pela Trindade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc022\\Par_022_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Mensageiros Poderosos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc022\\Par_022_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Aqueles Elevados em Autoridade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc022\\Par_022_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Aqueles Sem Nome e N\u00FAmero",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc022\\Par_022_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Cust\u00F3dios Trinitizados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc022\\Par_022_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Embaixadores Trinitizados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc022\\Par_022_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. T\u00E9cnica de Trinitiza\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc022\\Par_022_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Os Filhos Trinitizados por Criatura",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc022\\Par_022_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Os Guardi\u00E3es Celestes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc022\\Par_022_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. Assistentes dos Filhos Elevados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc022\\Par_022_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "23 - Os Mensageiros Solit\u00E1rios",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc023\\Par_023_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Natureza e Origem dos Mensageiros Solit\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc023\\Par_023_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Designa\u00E7\u00F5es dos Mensageiros Solit\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc023\\Par_023_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Servi\u00E7os dos Mensageiros Solit\u00E1rios no Tempo e Espa\u00E7o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc023\\Par_023_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Minist\u00E9rio Especial dos Mensageiros Solit\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc023\\Par_023_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "24 - Altas Personalidades do Esp\u00EDrito Infinito",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc024\\Par_024_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Supervisores dos Circuitos do Universo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc024\\Par_024_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Diretores do Censo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc024\\Par_024_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Ajudantes Pessoais do Esp\u00EDrito Infinito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc024\\Par_024_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Inspetores Associados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc024\\Par_024_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Sentinelas Designados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc024\\Par_024_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Guias dos Graduados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc024\\Par_024_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Origem dos Guias dos Graduados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc024\\Par_024_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "25 - As Hostes de Mensageiros do Espa\u00E7o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc025\\Par_025_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Servidores de Havona",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc025\\Par_025_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Conciliadores Universais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc025\\Par_025_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Servi\u00E7o de Longo Alcance dos Conciliadores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc025\\Par_025_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Consultores T\u00E9cnicos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc025\\Par_025_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Cust\u00F3dios dos Registros no Para\u00EDso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc025\\Par_025_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Registradores Celestes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc025\\Par_025_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Companheiros Moronciais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc025\\Par_025_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Os Companheiros do Para\u00EDso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc025\\Par_025_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "26 - Esp\u00EDritos Ministradores do Universo Central",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc026\\Par_026_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Esp\u00EDritos Ministradores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc026\\Par_026_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Poderosos Supernafins",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc026\\Par_026_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Supernafins Terci\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc026\\Par_026_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Supernafins Secund\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc026\\Par_026_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Ajudantes dos Peregrinos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc026\\Par_026_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Guias da Supremacia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc026\\Par_026_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Guias da Trindade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc026\\Par_026_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Os Descobridores do Filho",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc026\\Par_026_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Os Guias do Pai",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc026\\Par_026_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. Os Conselheiros e os Consultores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc026\\Par_026_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "11. Os Complementos do Repouso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc026\\Par_026_011_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "27 - Minist\u00E9rio dos Supernafins Prim\u00E1rios",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc027\\Par_027_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Incentivadores do Repouso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc027\\Par_027_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Chefes da Designa\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc027\\Par_027_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Int\u00E9rpretes da \u00C9tica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc027\\Par_027_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Diretores da Conduta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc027\\Par_027_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Cust\u00F3dios do Conhecimento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc027\\Par_027_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Mestres da Filosofia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc027\\Par_027_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Condutores da Adora\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc027\\Par_027_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "28 - Esp\u00EDritos Ministradores dos Superuniversos",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc028\\Par_028_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Terciafins",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc028\\Par_028_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Omniafins",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc028\\Par_028_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Seconafins",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc028\\Par_028_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Seconafins Prim\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc028\\Par_028_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Seconafins Secund\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc028\\Par_028_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Seconafins Terci\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc028\\Par_028_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Minist\u00E9rio dos Seconafins",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc028\\Par_028_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "29 - Os Diretores de Pot\u00EAncia do Universo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc029\\Par_029_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Sete Diretores Supremos da Pot\u00EAncia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc029\\Par_029_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Centros Supremos de Pot\u00EAncia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc029\\Par_029_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Dom\u00EDnio dos Centros de Pot\u00EAncia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc029\\Par_029_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Controladores F\u00EDsicos Mestres",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc029\\Par_029_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Organizadores Mestres da For\u00E7a",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc029\\Par_029_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "30 - Personalidades do Grande Universo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc030\\Par_030_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Classifica\u00E7\u00E3o de Seres Vivos do Para\u00EDso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc030\\Par_030_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Registro da Personalidade de Uversa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc030\\Par_030_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. As Col\u00F4nias de Cortesia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc030\\Par_030_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Mortais Ascendentes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc030\\Par_030_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "31 - O Corpo da Finalidade",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc031\\Par_031_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Nativos De Havona",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc031\\Par_031_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Mensageiros de Gravidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc031\\Par_031_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Mortais Glorificados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc031\\Par_031_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Serafins Adotados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc031\\Par_031_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Filhos Materiais Glorificados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc031\\Par_031_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Criaturas Intermedi\u00E1rias Glorificadas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc031\\Par_031_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Evangelhos de Luz",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc031\\Par_031_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Os Transcendentores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc031\\Par_031_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Arquitetos do Universo Mestre",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc031\\Par_031_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. A Aventura do \u00DAltimo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc031\\Par_031_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "id": null,
    "text": "Parte II",
    "icon": null,
    "_class": null,
    "href": null,
    "expanded": false,
    "nodes": [
      {
        "id": null,
        "text": "32 - A Evolu\u00E7\u00E3o dos Universos Locais",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc032\\Par_032_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Emerg\u00EAncia F\u00EDsica dos Universos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc032\\Par_032_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Organiza\u00E7\u00E3o do Universo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc032\\Par_032_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Id\u00E9ia Evolucion\u00E1ria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc032\\Par_032_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Rela\u00E7\u00E3o de Deus com um Universo Local",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc032\\Par_032_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Prop\u00F3sito Eterno e Divino",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc032\\Par_032_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "33 - A Administra\u00E7\u00E3o do Universo Local",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc033\\Par_033_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Michael de N\u00E9badon",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc033\\Par_033_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Soberano de N\u00E9badon",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc033\\Par_033_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Filho e o Esp\u00EDrito do Universo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc033\\Par_033_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Gabriel \u2014 O Comandante Executivo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc033\\Par_033_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Embaixadores da Trindade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc033\\Par_033_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Administra\u00E7\u00E3o Geral",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc033\\Par_033_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Tribunais de N\u00E9badon",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc033\\Par_033_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. As Fun\u00E7\u00F5es do Legislativo e do Executivo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc033\\Par_033_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "34 - O Esp\u00EDrito Materno do Universo Local",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc034\\Par_034_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Personaliza\u00E7\u00E3o do Esp\u00EDrito Criativo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc034\\Par_034_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Natureza da Ministra Divina",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc034\\Par_034_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Filho e o Esp\u00EDrito no Tempo e no Espa\u00E7o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc034\\Par_034_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Circuitos do Universo Local",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc034\\Par_034_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Ministra\u00E7\u00E3o do Esp\u00EDrito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc034\\Par_034_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Esp\u00EDrito no Homem",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc034\\Par_034_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Esp\u00EDrito e a Carne",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc034\\Par_034_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "35 - Os Filhos de Deus do Universo Local",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc035\\Par_035_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Pai Melquisedeque",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc035\\Par_035_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Filhos Melquisedeques",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc035\\Par_035_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Mundos Melquisedeques",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc035\\Par_035_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Trabalho Especial dos Melquisedeques",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc035\\Par_035_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Filhos Vorondadeques",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc035\\Par_035_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Pais da Constela\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc035\\Par_035_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Mundos Vorondadeques",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc035\\Par_035_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Os Filhos Lanonandeques",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc035\\Par_035_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Os Governantes Lanonandeques",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc035\\Par_035_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. Os Mundos Lanonandeques",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc035\\Par_035_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "36 - Os Portadores da Vida",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc036\\Par_036_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Origem e Natureza dos Portadores da Vida",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc036\\Par_036_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Mundos dos Portadores da Vida",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc036\\Par_036_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Transplante da Vida",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc036\\Par_036_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Portadores Melquisedeques da Vida",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc036\\Par_036_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Sete Esp\u00EDritos Ajudantes da Mente",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc036\\Par_036_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. As For\u00E7as Vivas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc036\\Par_036_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "37 - As Personalidades do Universo Local",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc037\\Par_037_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Ajudantes do Universo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc037\\Par_037_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Brilhantes Estrelas Vespertinos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc037\\Par_037_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Arcanjos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc037\\Par_037_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Assistentes Mais Elevados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc037\\Par_037_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Altos Comissionados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc037\\Par_037_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Supervisores Celestes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc037\\Par_037_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Mestres dos Mundos das Mans\u00F5es",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc037\\Par_037_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. As Ordens Espirituais de Compromissos mais Elevados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc037\\Par_037_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Os Cidad\u00E3os Permanentes do Universo Local",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc037\\Par_037_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. Outros Grupos do Universo Local",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc037\\Par_037_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "38 - Os Esp\u00EDritos Ministradores do Universo Local",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc038\\Par_038_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Origem dos Serafins",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc038\\Par_038_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Natureza Ang\u00E9lica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc038\\Par_038_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Anjos n\u00E3o Revelados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc038\\Par_038_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Mundos Ser\u00E1ficos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc038\\Par_038_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Aperfei\u00E7oamento Ser\u00E1fico",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc038\\Par_038_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Organiza\u00E7\u00E3o Ser\u00E1fica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc038\\Par_038_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Querubins e Sanobins",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc038\\Par_038_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Evolu\u00E7\u00E3o dos Querubins e Sanobins",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc038\\Par_038_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. As Criaturas Intermedi\u00E1rias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc038\\Par_038_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "39 - As Hostes Ser\u00E1ficas",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc039\\Par_039_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Serafins Supremos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc039\\Par_039_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Serafins Superiores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc039\\Par_039_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Serafins Supervisores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc039\\Par_039_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Serafins Administradores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc039\\Par_039_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Ajudantes Planet\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc039\\Par_039_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Ministros de Transi\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc039\\Par_039_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Serafins do Futuro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc039\\Par_039_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Destino Ser\u00E1fico",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc039\\Par_039_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. O Corpo Ser\u00E1fico dos Completos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc039\\Par_039_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "40 - Os Filhos Ascendentes de Deus",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc040\\Par_040_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Serafins Evolucion\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc040\\Par_040_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Filhos Materiais Ascendentes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc040\\Par_040_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Seres Intermedi\u00E1rios Transladados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc040\\Par_040_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Ajustadores Personalizados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc040\\Par_040_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Mortais do Tempo e do Espa\u00E7o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc040\\Par_040_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Filhos de Deus pela F\u00E9",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc040\\Par_040_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Mortais Fusionados ao Pai",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc040\\Par_040_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Os Mortais Fusionados ao Filho",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc040\\Par_040_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Os Mortais Fusionados ao Esp\u00EDrito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc040\\Par_040_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. O Destino dos Ascendentes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc040\\Par_040_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "41 - Aspectos F\u00EDsicos do Universo Local",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc041\\Par_041_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Centros de Pot\u00EAncia de N\u00E9badon",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc041\\Par_041_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Controladores F\u00EDsicos de Sat\u00E2nia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc041\\Par_041_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Cong\u00EAneres Estelares do nosso Sol",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc041\\Par_041_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Densidade do Sol",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc041\\Par_041_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Irradia\u00E7\u00E3o Solar",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc041\\Par_041_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O C\u00E1lcio \u2014 O Viandante do Espa\u00E7o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc041\\Par_041_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. As Fontes de Energia Solar",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc041\\Par_041_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Rea\u00E7\u00F5es da Energia Solar",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc041\\Par_041_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. A Estabilidade dos S\u00F3is",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc041\\Par_041_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. A Origem dos Mundos Habitados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc041\\Par_041_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "42 - A Energia \u2014 a Mente e a Mat\u00E9ria",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc042\\Par_042_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Energias e For\u00E7as do Para\u00EDso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc042\\Par_042_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Sistemas Universais de Energia N\u00E3o-Espiritual (Energias F\u00EDsicas)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc042\\Par_042_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Classifica\u00E7\u00E3o da Mat\u00E9ria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc042\\Par_042_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Energia e as Transmuta\u00E7\u00F5es da Mat\u00E9ria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc042\\Par_042_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Manifesta\u00E7\u00F5es de Energia Ondulat\u00F3ria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc042\\Par_042_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Ult\u00EDmatons, El\u00E9trons e \u00C1tomos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc042\\Par_042_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Mat\u00E9ria At\u00F4mica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc042\\Par_042_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Coes\u00E3o At\u00F4mica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc042\\Par_042_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. A Filosofia Natural",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc042\\Par_042_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. Sistemas N\u00E3o-Espirituais de Energias Universais (Sistemas de Mente Material)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc042\\Par_042_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "11. Os Mecanismos do Universo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc042\\Par_042_011_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "12. Modelo e Forma \u2014 O Predom\u00EDnio da Mente",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc042\\Par_042_012_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "43 - As Constela\u00E7\u00F5es",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc043\\Par_043_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Centros de Opera\u00E7\u00F5es das Constela\u00E7\u00F5es",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc043\\Par_043_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Governo da Constela\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc043\\Par_043_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Alt\u00EDssimos de Norlatiadek",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc043\\Par_043_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Monte da Assembleia - Os Fi\u00E9is Dos Dias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc043\\Par_043_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Pais de Ed\u00EAntia desde a Rebeli\u00E3o de L\u00FAcifer",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc043\\Par_043_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Jardins de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc043\\Par_043_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Univit\u00E1tias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc043\\Par_043_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Os Mundos de Treinamento de Ed\u00EAntia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc043\\Par_043_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. A Cidadania em Ed\u00EAntia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc043\\Par_043_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "44 - Os Artes\u00E3os Celestes",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc044\\Par_044_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os M\u00FAsicos Celestes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc044\\Par_044_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Reprodutores Celestes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc044\\Par_044_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Construtores Divinos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc044\\Par_044_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Registradores de Pensamentos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc044\\Par_044_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Manipuladores da Energia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc044\\Par_044_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Desenhistas e Ornamentadores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc044\\Par_044_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Trabalhadores da Harmonia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc044\\Par_044_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. As Aspira\u00E7\u00F5es Mortais e as Realiza\u00E7\u00F5es Moronciais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc044\\Par_044_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "45 - A Administra\u00E7\u00E3o do Sistema Local",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc045\\Par_045_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Mundos de Cultura de Transi\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc045\\Par_045_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Soberano do Sistema",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc045\\Par_045_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Governo do Sistema",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc045\\Par_045_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Quatro-e-vinte Conselheiros",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc045\\Par_045_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Filhos Materiais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc045\\Par_045_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Educa\u00E7\u00E3o Ad\u00E2mica dos Ascendentes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc045\\Par_045_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. As Escolas Melquisedeques",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc045\\Par_045_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "46 - A Sede Central do Sistema Local",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc046\\Par_046_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Aspectos F\u00EDsicos de Jerus\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc046\\Par_046_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Caracter\u00EDsticas F\u00EDsicas de Jerus\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc046\\Par_046_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. As Transmiss\u00F5es de Jerus\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc046\\Par_046_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. As \u00C1reas Residencial e Administrativa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc046\\Par_046_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os C\u00EDrculos de Jerus\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc046\\Par_046_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Quadrados Executivo-Administrativos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc046\\Par_046_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Ret\u00E2ngulos \u2014 Os Esporn\u00E1gias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc046\\Par_046_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Os Tri\u00E2ngulos de Jerus\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc046\\Par_046_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "47 - Os Sete Mundos das Mans\u00F5es",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc047\\Par_047_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Mundo dos Finalitores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc047\\Par_047_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Ber\u00E7\u00E1rio Probat\u00F3rio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc047\\Par_047_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Primeiro Mundo das Mans\u00F5es",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc047\\Par_047_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Segundo Mundo das Mans\u00F5es",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc047\\Par_047_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Terceiro Mundo das Mans\u00F5es",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc047\\Par_047_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Quarto Mundo das Mans\u00F5es",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc047\\Par_047_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Quinto Mundo das Mans\u00F5es",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc047\\Par_047_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Sexto Mundo das Mans\u00F5es",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc047\\Par_047_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. O S\u00E9timo Mundo das Mans\u00F5es",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc047\\Par_047_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. A Cidadania de Jerus\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc047\\Par_047_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "48 - A Vida Moroncial",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc048\\Par_048_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Materiais Moronciais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc048\\Par_048_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Supervisores da Pot\u00EAncia Moroncial",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc048\\Par_048_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Companheiros Moronciais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc048\\Par_048_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Diretores De Revers\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc048\\Par_048_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Professores dos Mundos das Mans\u00F5es",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc048\\Par_048_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Serafins dos Mundos Moronciais \u2014 Os Ministros de Transi\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc048\\Par_048_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Mota Moroncial",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc048\\Par_048_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Os Progressores Moronciais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc048\\Par_048_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "49 - Os Mundos Habitados",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc049\\Par_049_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Vida Planet\u00E1ria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc049\\Par_049_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Tipos F\u00EDsicos Planet\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc049\\Par_049_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Mundos dos N\u00E3o-Respiradores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc049\\Par_049_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. As Criaturas Volitivas Evolucion\u00E1rias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc049\\Par_049_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. As S\u00E9ries Planet\u00E1rias de Mortais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc049\\Par_049_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Escape Terrestre",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc049\\Par_049_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "50 - Os Pr\u00EDncipes Planet\u00E1rios",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc050\\Par_050_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Miss\u00E3o dos Pr\u00EDncipes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc050\\Par_050_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Administra\u00E7\u00E3o Planet\u00E1ria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc050\\Par_050_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Assessores Corp\u00F3reos do Pr\u00EDncipe",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc050\\Par_050_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. As Sedes Centrais e as Escolas Planet\u00E1rias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc050\\Par_050_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Civiliza\u00E7\u00E3o Progressiva",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc050\\Par_050_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Cultura Planet\u00E1ria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc050\\Par_050_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. As Recompensas do Isolamento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc050\\Par_050_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "51 - Os Ad\u00E3os Planet\u00E1rios",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc051\\Par_051_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Origem e a Natureza dos Filhos Materiais de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc051\\Par_051_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Tr\u00E2nsito dos Ad\u00E3os Planet\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc051\\Par_051_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. As Miss\u00F5es Ad\u00E2micas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc051\\Par_051_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. As Seis Ra\u00E7as Evolucion\u00E1rias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc051\\Par_051_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Miscigena\u00E7\u00E3o Racial \u2014 A D\u00E1diva do Sangue Ad\u00E2mico",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc051\\Par_051_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Regime Ed\u00EAnico",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc051\\Par_051_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Administra\u00E7\u00E3o Unificada",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc051\\Par_051_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "52 - As \u00C9pocas Planet\u00E1rias dos Mortais",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc052\\Par_052_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Homem Primitivo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc052\\Par_052_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Homem P\u00F3s-Pr\u00EDncipe Planet\u00E1rio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc052\\Par_052_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Homem P\u00F3s-Ad\u00E2mico",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc052\\Par_052_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Homem P\u00F3s-Filho Magisterial",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc052\\Par_052_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Homem P\u00F3s-Filho Auto-outorgado",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc052\\Par_052_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Era depois da Auto-outorga em Ur\u00E2ntia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc052\\Par_052_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Homem da P\u00F3s-Filho Instrutor",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc052\\Par_052_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "53 - A Rebeli\u00E3o de L\u00FAcifer",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc053\\Par_053_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os L\u00EDderes da Rebeli\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc053\\Par_053_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. As Causas da Rebeli\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc053\\Par_053_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Manifesto de L\u00FAcifer",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc053\\Par_053_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Eclos\u00E3o da Rebeli\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc053\\Par_053_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Natureza do Conflito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc053\\Par_053_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Um Comandante Ser\u00E1fico Leal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc053\\Par_053_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Hist\u00F3ria da Rebeli\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc053\\Par_053_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Filho do Homem em Ur\u00E2ntia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc053\\Par_053_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. O Status Atual da Rebeli\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc053\\Par_053_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "54 - Os Problemas da Rebeli\u00E3o de L\u00FAcifer",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc054\\Par_054_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Liberdade Verdadeira e a Falsa Liberdade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc054\\Par_054_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Roubo da Liberdade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc054\\Par_054_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Demora Temporal da Justi\u00E7a",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc054\\Par_054_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Demora Temporal da Miseric\u00F3rdia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc054\\Par_054_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Sabedoria no Adiamento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc054\\Par_054_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Triunfo do Amor",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc054\\Par_054_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "55 - As Esferas de Luz e Vida",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc055\\Par_055_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Templo Moroncial",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc055\\Par_055_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Morte e o Translado",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc055\\Par_055_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. As Idades de Ouro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc055\\Par_055_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Reajustamentos Administrativos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc055\\Par_055_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O \u00C1pice do Desenvolvimento Material",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc055\\Par_055_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Mortal Individual",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc055\\Par_055_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Primeiro Est\u00E1gio ou Est\u00E1gio do Planeta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc055\\Par_055_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Segundo Est\u00E1gio ou Est\u00E1gio do Sistema",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc055\\Par_055_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. O Terceiro Est\u00E1gio ou Est\u00E1gio da Constela\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc055\\Par_055_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. O Quarto Est\u00E1gio ou Est\u00E1gio do Universo Local",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc055\\Par_055_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "11. O Est\u00E1gio do Setor Menor e do Setor Maior",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc055\\Par_055_011_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "12. O S\u00E9timo Est\u00E1gio ou Est\u00E1gio do Superuniverso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc055\\Par_055_012_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "56 - A Unidade Universal",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc056\\Par_056_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Coordena\u00E7\u00E3o F\u00EDsica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc056\\Par_056_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Unidade Intelectual",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc056\\Par_056_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Unifica\u00E7\u00E3o Espiritual",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc056\\Par_056_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Unifica\u00E7\u00E3o da Personalidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc056\\Par_056_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Unidade da Deidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc056\\Par_056_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Unifica\u00E7\u00E3o da Deidade Evolucion\u00E1ria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc056\\Par_056_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. As Repercuss\u00F5es Evolucion\u00E1rias Universais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc056\\Par_056_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Unificador Supremo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc056\\Par_056_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. A Unidade do Absoluto Universal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc056\\Par_056_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. A Verdade, a Beleza e a Bondade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc056\\Par_056_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "id": null,
    "text": "Parte III",
    "icon": null,
    "_class": null,
    "href": null,
    "expanded": false,
    "nodes": [
      {
        "id": null,
        "text": "57 - A Origem de Ur\u00E2ntia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc057\\Par_057_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Nebulosa Andronover",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc057\\Par_057_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Est\u00E1gio Nebular Prim\u00E1rio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc057\\Par_057_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Est\u00E1gio Nebular Secund\u00E1rio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc057\\Par_057_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Est\u00E1gios Terci\u00E1rio e Quatern\u00E1rio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc057\\Par_057_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Origem de Monm\u00E1tia \u2014 O Sistema Solar de Ur\u00E2ntia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc057\\Par_057_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Est\u00E1gio do Sistema Solar \u2014 A Era de Forma\u00E7\u00E3o Planet\u00E1ria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc057\\Par_057_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Era Mete\u00F3rica \u2014 A Idade Vulc\u00E2nica. A Atmosfera Planet\u00E1ria Primitiva",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc057\\Par_057_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Estabiliza\u00E7\u00E3o da Crosta\u003Cbr /\u003EA Era dos Terremotos\u003Cbr /\u003EO Oceano Mundial e o Primeiro Continente",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc057\\Par_057_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "58 - O Estabelecimento da Vida em Ur\u00E2ntia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc058\\Par_058_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Pr\u00E9-Requisitos para a Vida F\u00EDsica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc058\\Par_058_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Atmosfera de Ur\u00E2ntia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc058\\Par_058_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Meio Ambiente Espacial",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc058\\Par_058_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Era Da Aurora da Vida",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc058\\Par_058_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Deriva Continental",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc058\\Par_058_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Per\u00EDodo de Transi\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc058\\Par_058_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Livro Da Hist\u00F3ria Geol\u00F3gica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc058\\Par_058_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "59 - A Era da Vida Marinha em Ur\u00E2ntia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc059\\Par_059_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Vida Marinha Inicial nos Mares Rasos\u003CBr /\u003EA Idade dos Trilobitas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc059\\Par_059_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Primeiro Est\u00E1gio de Inunda\u00E7\u00E0o Continental\u003CBr /\u003EA Idade dos Animais Invertebrados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc059\\Par_059_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Est\u00E1gio da Segunda Grande Inunda\u00E7\u00E3o\u003CBr /\u003EO Per\u00EDodo dos Corais \u2014 A Idade dos Braqui\u00F3podes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc059\\Par_059_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Est\u00E1gio da Grande Emerg\u00EAncia de Terras\u003CBr /\u003EO Per\u00EDodo da Vida Vegetal Em Terra\u003CBr /\u003EA Idade dos Peixes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc059\\Par_059_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Est\u00E1gio da Deriva da Crosta\u003CBr /\u003EO Per\u00EDodo Carbon\u00EDfero das Florestas de Fetos\u003CBr /\u003EA Idade das R\u00E3s",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc059\\Par_059_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Est\u00E1gio Da Transi\u00E7\u00E3o Clim\u00E1tica\u003CBr /\u003EO Per\u00EDodo das Plantas de Semente\u003CBr /\u003EA Idade da Tribula\u00E7\u00E3o Biol\u00F3gica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc059\\Par_059_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "60 - Ur\u00E2ntia Durante a Era da Vida Terrestre Primitiva",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc060\\Par_060_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Idade Reptiliana Inicial",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc060\\Par_060_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Idade Reptiliana Posterior",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc060\\Par_060_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Est\u00E1gio Cret\u00E1cio\u003Cbr /\u003EO Per\u00EDodo das Plantas Flor\u00EDferas\u003CBr /\u003EA Idade dos P\u00E1ssaros",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc060\\Par_060_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Fim do Per\u00EDodo do Giz",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc060\\Par_060_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "61 - A Era dos Mam\u00EDferos em Ur\u00E2ntia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc061\\Par_061_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Novo Est\u00E1gio das Terras Continentais\u003Cbr /\u003EA Idade dos Primeiros Mam\u00EDferos ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc061\\Par_061_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Est\u00E1gio Recente das Inunda\u00E7\u00F5es\u003CBr /\u003EA Idade dos Mam\u00EDferos Avan\u00E7ados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc061\\Par_061_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Est\u00E1gio das Montanhas Modernas\u003Cbr /\u003EA Idade do Elefante e do Cavalo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc061\\Par_061_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Est\u00E1gio Recente da Eleva\u00E7\u00E3o Continental\u003Cbr /\u003EA \u00DAltima Grande Migra\u00E7\u00E3o dos Mam\u00EDferos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc061\\Par_061_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Primeira Era Glacial",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc061\\Par_061_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Homem Primitivo na Idade do Gelo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc061\\Par_061_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Continua\u00E7\u00E3o da Idade do Gelo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc061\\Par_061_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "62 - As Ra\u00E7as na Aurora do Homem Primitivo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc062\\Par_062_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Primeiros Tipos de L\u00EAmures",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc062\\Par_062_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Mam\u00EDferos Precursores do Homem",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc062\\Par_062_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Mam\u00EDferos Intermedi\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc062\\Par_062_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Primatas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc062\\Par_062_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Primeiros Seres Humanos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc062\\Par_062_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Evolu\u00E7\u00E3o da Mente Humana",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc062\\Par_062_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Reconhecimento como um Mundo Habitado",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc062\\Par_062_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "63 - A Primeira Fam\u00EDlia Humana",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc063\\Par_063_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Andon e Fonta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc063\\Par_063_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Fuga dos G\u00EAmeos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc063\\Par_063_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Fam\u00EDlia de Andon",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc063\\Par_063_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Cl\u00E3s And\u00F4nicos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc063\\Par_063_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Dispers\u00E3o dos Andonitas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc063\\Par_063_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. \u00D4nagar - O Primeiro Instrutor da Verdade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc063\\Par_063_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Sobreviv\u00EAncia de Andon e Fonta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc063\\Par_063_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "64 - As Ra\u00E7as Evolucion\u00E1rias de Cor",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc064\\Par_064_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Abor\u00EDgines And\u00F4nicos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc064\\Par_064_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Povos de Foxhall",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc064\\Par_064_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. As Tribos Badonan",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc064\\Par_064_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. As Ra\u00E7as de Neandertal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc064\\Par_064_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Origem das Ra\u00E7as Coloridas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc064\\Par_064_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. As Seis Ra\u00E7as Sangiques de Ur\u00E2ntia                                  ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc064\\Par_064_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Dispers\u00E3o das Ra\u00E7as de Cor",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc064\\Par_064_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "65 - O Supercontrole da Evolu\u00E7\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc065\\Par_065_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Fun\u00E7\u00F5es dos Portadores de Vida",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc065\\Par_065_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Panorama Evolucion\u00E1rio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc065\\Par_065_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Est\u00EDmulo \u00E0 Evolu\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc065\\Par_065_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Aventura de Ur\u00E2ntia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc065\\Par_065_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. As Vicissitudes da Evolu\u00E7\u00E3o da Vida",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc065\\Par_065_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. As T\u00E9cnicas Evolucion\u00E1rias da Vida",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc065\\Par_065_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os N\u00EDveis Evolucion\u00E1rios da Mente",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc065\\Par_065_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Evolu\u00E7\u00E3o no Tempo e Espa\u00E7o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc065\\Par_065_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "66 - O Pr\u00EDncipe Planet\u00E1rio de Ur\u00E2ntia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc066\\Par_066_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Pr\u00EDncipe Calig\u00E1stia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc066\\Par_066_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Corpo de Assessores do Pr\u00EDncipe",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc066\\Par_066_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Dalam\u00E1tia - A Cidade do Pr\u00EDncipe",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc066\\Par_066_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Primeiros Dias dos Cem",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc066\\Par_066_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Organiza\u00E7\u00E3o dos Cem",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc066\\Par_066_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Reinado do Pr\u00EDncipe",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc066\\Par_066_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Vida em Dalam\u00E1tia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc066\\Par_066_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Os Infort\u00FAnios de Calig\u00E1stia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc066\\Par_066_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "67 - A Rebeli\u00E3o Planet\u00E1ria",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc067\\Par_067_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Trai\u00E7\u00E3o de Calig\u00E1stia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc067\\Par_067_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Eclos\u00E3o da Rebeli\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc067\\Par_067_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Sete Anos Cruciais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc067\\Par_067_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Cem de Calig\u00E1stia ap\u00F3s a Rebeli\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc067\\Par_067_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Resultados Imediatos da Rebeli\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc067\\Par_067_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Van - O Inabal\u00E1vel",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc067\\Par_067_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Repercuss\u00F5es Remotas do Pecado",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc067\\Par_067_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Her\u00F3i Humano da Rebeli\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc067\\Par_067_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "68 - A Aurora da Civiliza\u00E7\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc068\\Par_068_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Socializa\u00E7\u00E3o Protetora",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc068\\Par_068_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Fatores do Progresso Social",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc068\\Par_068_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Influ\u00EAncia Socializante do Medo de Fantasmas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc068\\Par_068_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Evolu\u00E7\u00E3o dos Costumes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc068\\Par_068_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. As T\u00E9cnicas da Terra - As Artes da Subsist\u00EAncia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc068\\Par_068_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Evolu\u00E7\u00E3o da Cultura",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc068\\Par_068_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "69 - As Institui\u00E7\u00F5es Humanas Primitivas",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc069\\Par_069_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. As Institui\u00E7\u00F5es Humanas Fundamentais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc069\\Par_069_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Alvorecer da Ind\u00FAstria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc069\\Par_069_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Especializa\u00E7\u00E3o do Trabalho",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc069\\Par_069_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Prim\u00F3rdios do Com\u00E9rcio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc069\\Par_069_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Prim\u00F3rdios do Capital",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc069\\Par_069_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Fogo em Rela\u00E7\u00E3o \u00E0 Civiliza\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc069\\Par_069_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Utiliza\u00E7\u00E3o de Animais ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc069\\Par_069_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Escravid\u00E3o como um Fator de Civiliza\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc069\\Par_069_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. A Propriedade Privada",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc069\\Par_069_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "70 - A Evolu\u00E7\u00E3o do Governo Humano",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc070\\Par_070_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A G\u00EAnese da Guerra",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc070\\Par_070_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Valor Social da Guerra",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc070\\Par_070_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. As Associa\u00E7\u00F5es Humanas Iniciais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc070\\Par_070_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Cl\u00E3s e as Tribos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc070\\Par_070_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Prim\u00F3rdios do Governo ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc070\\Par_070_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Governo Mon\u00E1rquico",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc070\\Par_070_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Clubes Primitivos e Sociedades Secretas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc070\\Par_070_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. As Classes Sociais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc070\\Par_070_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Os Direitos Humanos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc070\\Par_070_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. A Evolu\u00E7\u00E3o da Justi\u00E7a",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc070\\Par_070_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "11. As Leis e os Tribunais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc070\\Par_070_011_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "12. A Demarca\u00E7\u00E3o da Autoridade Civil",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc070\\Par_070_012_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "71 - O Desenvolvimento do Estado",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc071\\Par_071_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Estado Embrion\u00E1rio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc071\\Par_071_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Evolu\u00E7\u00E3o do Governo Representativo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc071\\Par_071_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Ideais do Estado",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc071\\Par_071_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Civiliza\u00E7\u00E3o Progressista",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc071\\Par_071_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Evolu\u00E7\u00E3o da Competi\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc071\\Par_071_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Motiva\u00E7\u00E3o do Lucro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc071\\Par_071_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Educa\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc071\\Par_071_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Car\u00E1ter do Estado",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc071\\Par_071_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "72 - O Governo num Planeta Vizinho",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc072\\Par_072_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Na\u00E7\u00E3o Continental",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc072\\Par_072_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Organiza\u00E7\u00E3o Pol\u00EDtica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc072\\Par_072_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Vida do Lar",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc072\\Par_072_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Sistema Educacional",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc072\\Par_072_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Organiza\u00E7\u00E3o Industrial",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc072\\Par_072_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Seguro de Velhice",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc072\\Par_072_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Impostos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc072\\Par_072_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. As Universidades Especiais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc072\\Par_072_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. O Plano de Sufr\u00E1gio Universal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc072\\Par_072_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. Lidando com o Crime",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc072\\Par_072_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "11. A Prontid\u00E3o Militar",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc072\\Par_072_011_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "12. As Outras Na\u00E7\u00F5es",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc072\\Par_072_012_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "73 - O Jardim do \u00C9den",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc073\\Par_073_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Noditas e os Amadonitas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc073\\Par_073_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Planejamento do Jardim",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc073\\Par_073_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Localiza\u00E7\u00E3o do Jardim",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc073\\Par_073_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Estabelecimento do Jardim",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc073\\Par_073_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Lar-Jardim",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc073\\Par_073_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A \u00C1rvore da Vida",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc073\\Par_073_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Destino do \u00C9den",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc073\\Par_073_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "74 - Ad\u00E3o e Eva",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc074\\Par_074_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Ad\u00E3o e Eva em Jerusem",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc074\\Par_074_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Chegada de Ad\u00E3o e Eva",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc074\\Par_074_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Ad\u00E3o e Eva Aprendem sobre o Planeta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc074\\Par_074_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Primeira Subleva\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc074\\Par_074_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Administra\u00E7\u00E3o de Ad\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc074\\Par_074_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Vida Familiar de Ad\u00E3o e Eva",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc074\\Par_074_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Vida no Jardim",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc074\\Par_074_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Lenda da Cria\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc074\\Par_074_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "75 - A Falta de Ad\u00E3o e Eva",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc075\\Par_075_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Problema de Ur\u00E2ntia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc075\\Par_075_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Conspira\u00E7\u00E3o de Calig\u00E1stia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc075\\Par_075_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Tenta\u00E7\u00E3o de Eva",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc075\\Par_075_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Compreens\u00E3o da Falta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc075\\Par_075_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. As Repercurs\u00F5es da Falta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc075\\Par_075_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Ad\u00E3o e Eva deixam o Jardim",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc075\\Par_075_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Degrada\u00E7\u00E3o de Ad\u00E3o e Eva",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc075\\Par_075_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Suposta Queda do Homem",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc075\\Par_075_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "76 - O Segundo Jardim",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc076\\Par_076_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Edenitas entram na Mesopot\u00E2mia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc076\\Par_076_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Caim e Abel",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc076\\Par_076_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Vida na Mesopot\u00E2mia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc076\\Par_076_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Ra\u00E7a Violeta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc076\\Par_076_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Morte de Ad\u00E3o e Eva",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc076\\Par_076_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Sobreviv\u00EAncia de Ad\u00E3o e Eva",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc076\\Par_076_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "77 - As Criaturas Intermedi\u00E1rias",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc077\\Par_077_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Intermedi\u00E1rios Prim\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc077\\Par_077_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Ra\u00E7a Nodita",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc077\\Par_077_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Torre de Babel",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc077\\Par_077_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Centros Noditas de Civiliza\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc077\\Par_077_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Adamson e Ratta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc077\\Par_077_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Intermedi\u00E1rios Secund\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc077\\Par_077_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Intermedi\u00E1rios Rebeldes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc077\\Par_077_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Os Intermedi\u00E1rios Unidos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc077\\Par_077_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Os Cidad\u00E3os Permanentes de Ur\u00E2ntia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc077\\Par_077_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "78 - A Ra\u00E7a Violeta Depois dos Dias de Ad\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc078\\Par_078_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Distribui\u00E7\u00E3o Racial e Cultural",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc078\\Par_078_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Adamitas no Segundo Jardim",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc078\\Par_078_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Expans\u00F5es Iniciais dos Adamitas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc078\\Par_078_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Anditas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc078\\Par_078_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. As Migra\u00E7\u00F5es Anditas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc078\\Par_078_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. As \u00DAltimas Dispers\u00F5es Anditas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc078\\Par_078_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. As Inunda\u00E7\u00F5es na Mesopot\u00E2mia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc078\\Par_078_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Os Sum\u00E9rios - Os \u00DAltimos dos Anditas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc078\\Par_078_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "79 - A Expans\u00E3o Andita no Oriente",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc079\\Par_079_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Anditas do Turquest\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc079\\Par_079_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Conquista Andita da \u00CDndia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc079\\Par_079_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A \u00CDndia Dravidiana",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc079\\Par_079_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Invas\u00E3o Ariana da \u00CDndia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc079\\Par_079_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Homem Vermelho e o Homem Amarelo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc079\\Par_079_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Alvorecer da Civiliza\u00E7\u00E3o Chinesa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc079\\Par_079_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Anditas Entram na China",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc079\\Par_079_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Civiliza\u00E7\u00E3o Chinesa Posterior",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc079\\Par_079_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "80 - A Expans\u00E3o Andita no Ocidente",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc080\\Par_080_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Adamitas entram na Europa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc080\\Par_080_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Mudan\u00E7as Clim\u00E1ticas e Geol\u00F3gicas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc080\\Par_080_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Homem Azul Cro-Magnon",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc080\\Par_080_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. As Invas\u00F5es Anditas da Europa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc080\\Par_080_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Conquista Andita do Norte da Europa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc080\\Par_080_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Anditas ao Longo do Nilo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc080\\Par_080_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Anditas das Ilhas Mediterr\u00E2neas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc080\\Par_080_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Os Andonitas Danubianos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc080\\Par_080_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. As Tr\u00EAs Ra\u00E7as Brancas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc080\\Par_080_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "81 - O Desenvolvimento da Civiliza\u00E7\u00E3o Moderna",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc081\\Par_081_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Ber\u00E7o da Civiliza\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc081\\Par_081_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Utens\u00EDlios da Civiliza\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc081\\Par_081_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Cidades, Manufatura e Com\u00E9rcio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc081\\Par_081_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. As Ra\u00E7as Miscigenadas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc081\\Par_081_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Sociedade Cultural",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc081\\Par_081_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Manuten\u00E7\u00E3o da Civiliza\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc081\\Par_081_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "82 - A Evolu\u00E7\u00E3o do Matrim\u00F4nio",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc082\\Par_082_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Instinto do Acasalamento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc082\\Par_082_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Tab\u00FAs Restritivos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc082\\Par_082_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Costumes do Matrim\u00F4nio Primitivo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc082\\Par_082_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Matrim\u00F4nio e Costumes Reguladores da Propriedade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc082\\Par_082_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Endogamia e Exogamia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc082\\Par_082_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Misturas Raciais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc082\\Par_082_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "83 - A Institui\u00E7\u00E3o do Matrim\u00F4nio",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc083\\Par_083_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1.O Matrim\u00F4nio como uma Institui\u00E7\u00E3o Social",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc083\\Par_083_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Corte e o Noivado",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc083\\Par_083_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Compra e Dote",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc083\\Par_083_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Cerim\u00F4nia do Casamento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc083\\Par_083_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Matrim\u00F4nios Plurais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc083\\Par_083_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Verdadeira Monogamia - Casamento de Casal ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc083\\Par_083_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Dissolu\u00E7\u00E3o do V\u00EDnculo Conjugal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc083\\Par_083_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Idealiza\u00E7\u00E3o do Matrim\u00F4nio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc083\\Par_083_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "84 - Matrim\u00F4nio e Vida Familiar",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc084\\Par_084_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Associa\u00E7\u00F5es Primitivas dos Casais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc084\\Par_084_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Matriarcado Primitivo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc084\\Par_084_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Fam\u00EDlia sob Dom\u00EDnio Paterno",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc084\\Par_084_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Status da Mulher na Sociedade Primitiva",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc084\\Par_084_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Mulher sob os Costumes em Desenvolvimento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc084\\Par_084_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Parceria do Homem e Mulher",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc084\\Par_084_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Ideais da Vida Familiar",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc084\\Par_084_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Perigos da Autogratifica\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc084\\Par_084_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "85 - As Origens da Adora\u00E7\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc085\\Par_085_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Adora\u00E7\u00E3o de Pedras e Colinas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc085\\Par_085_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Adora\u00E7\u00E3o de Plantas e \u00C1rvores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc085\\Par_085_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Adora\u00E7\u00E3o de Animais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc085\\Par_085_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Adora\u00E7\u00E3o dos Elementos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc085\\Par_085_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Adora\u00E7\u00E3o dos Corpos Celestes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc085\\Par_085_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Adora\u00E7\u00E3o do Homem",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc085\\Par_085_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Ajudantes da Adora\u00E7\u00E3o e da Sabedoria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc085\\Par_085_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "86 - A Evolu\u00E7\u00E3o Primitiva da Religi\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc086\\Par_086_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Chance: Boa Sorte e M\u00E1 Sorte",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc086\\Par_086_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Personifica\u00E7\u00E3o do Acaso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc086\\Par_086_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Morte - O Inexplic\u00E1vel",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc086\\Par_086_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Conceito Morte-Sobreviv\u00EAncia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc086\\Par_086_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Conceito Alma-Fantasma",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc086\\Par_086_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Ambiente do Esp\u00EDrito-Fantasma",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc086\\Par_086_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Fun\u00E7\u00E3o da Religi\u00E3o Primitiva",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc086\\Par_086_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "87 - Os Cultos dos Fantasmas",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc087\\Par_087_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Medo de Fantasmas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc087\\Par_087_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Apaziguamento dos Fantasmas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc087\\Par_087_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Culto dos Ancestrais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc087\\Par_087_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Esp\u00EDritos Fantasmas Bons e Maus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc087\\Par_087_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Progressivo Culto dos Fantasmas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc087\\Par_087_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Coer\u00E7\u00E3o e Exorcismo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc087\\Par_087_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Natureza do Culto",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc087\\Par_087_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "88 - Fetiches, Amuletos e Magia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc088\\Par_088_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Cren\u00E7a nos Fetiches",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc088\\Par_088_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Evolu\u00E7\u00E3o do Fetiche",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc088\\Par_088_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Totemismo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc088\\Par_088_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Magia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc088\\Par_088_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Amuletos M\u00E1gicos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc088\\Par_088_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Pr\u00E1tica da Magia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc088\\Par_088_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "89 - Pecado, Sacrif\u00EDcio e Expia\u00E7\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc089\\Par_089_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Tabu",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc089\\Par_089_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Conceito de Pecado",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc089\\Par_089_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Ren\u00FAncia e Humilha\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc089\\Par_089_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Origens do Sacrif\u00EDcio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc089\\Par_089_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Sacrif\u00EDcios e Canibalismo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc089\\Par_089_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Evolu\u00E7\u00E3o do Sacrif\u00EDcio Humano",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc089\\Par_089_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. As Modifica\u00E7\u00F5es do Sacrif\u00EDcio Humano",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc089\\Par_089_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Reden\u00E7\u00E3o e Alian\u00E7as",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc089\\Par_089_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Sacrif\u00EDcios e Sacramentos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc089\\Par_089_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. O Perd\u00E3o do Pecado",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc089\\Par_089_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "90 - Xamanismo - Curandeiros e Sacerdotes",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc090\\Par_090_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Primeiros Xam\u00E3s - Os Curandeiros",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc090\\Par_090_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. As Pr\u00E1ticas Xamanistas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc090\\Par_090_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Teoria Xamanista Da Doen\u00E7a e da Morte",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc090\\Par_090_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Medicina sob os Xam\u00E3s",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc090\\Par_090_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Sacerdotes e Rituais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc090\\Par_090_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "91 - A Evolu\u00E7\u00E3o da Prece ",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc091\\Par_091_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Prece Primitiva",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc091\\Par_091_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Prece em Evolu\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc091\\Par_091_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Ora\u00E7\u00E3o e o Alter Ego",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc091\\Par_091_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Ora\u00E7\u00E3o \u00C9tica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc091\\Par_091_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Repercurs\u00F5es Sociais Da Ora\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc091\\Par_091_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A \u00C1rea de A\u00E7\u00E3o da Ora\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc091\\Par_091_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Misticismo, \u00CAxtase e Inspira\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc091\\Par_091_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Prece como uma Experi\u00EAncia Pessoal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc091\\Par_091_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Condi\u00E7\u00F5es da Prece Eficaz",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc091\\Par_091_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "92 - A Evolu\u00E7\u00E3o Posterior da Religi\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc092\\Par_092_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Natureza Evolucion\u00E1ria da Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc092\\Par_092_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Religi\u00E3o e os Costumes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc092\\Par_092_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Natureza da Religi\u00E3o Evolucion\u00E1ria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc092\\Par_092_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A D\u00E1diva da Revela\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc092\\Par_092_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Grandes L\u00EDderes Religiosos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc092\\Par_092_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. As Religi\u00F5es Compostas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc092\\Par_092_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Posterior Evolu\u00E7\u00E3o da Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc092\\Par_092_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "93 - Maquiventa Melquisedeque",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc093\\Par_093_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Encarna\u00E7\u00E3o de Maquiventa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc093\\Par_093_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O S\u00E1bio de Sal\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc093\\Par_093_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Ensinamentos de Melquisedeque",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc093\\Par_093_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Religi\u00E3o de Sal\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc093\\Par_093_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Escolha de Abra\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc093\\Par_093_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Alian\u00E7a de Melquisedeque com Abra\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc093\\Par_093_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Mission\u00E1rios Melquisedeques",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc093\\Par_093_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Partida de Melquisedek",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc093\\Par_093_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Ap\u00F3s a Partida de Melquisedeque",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc093\\Par_093_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. O Status Atual de Maquiventa Melquisedeque",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc093\\Par_093_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "94 - Os Ensinamentos de Melquisedeque no Oriente",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc094\\Par_094_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Ensinamentos de Sal\u00E9m na \u00CDndia V\u00E9dica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc094\\Par_094_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Bramanismo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc094\\Par_094_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Filosofia Br\u00E2mane",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc094\\Par_094_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Religi\u00E3o Hindu",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc094\\Par_094_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Luta pela Verdade na China",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc094\\Par_094_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Lao-Tse e Conf\u00FAcio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc094\\Par_094_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Gautama Sidarta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc094\\Par_094_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A F\u00E9 Budista",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc094\\Par_094_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. A Difus\u00E3o do Budismo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc094\\Par_094_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. A Religi\u00E3o no Tibete",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc094\\Par_094_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "11. A Filosofia Budista",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc094\\Par_094_011_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "12. O Conceito de Deus do Budismo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc094\\Par_094_012_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "95 - Os Ensinamentos de Melquisedeque no Levante",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc095\\Par_095_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Religi\u00E3o de Sal\u00E9m na Mesopot\u00E2mia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc095\\Par_095_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Religi\u00E3o Eg\u00EDpcia Primitiva",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc095\\Par_095_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Evolu\u00E7\u00E3o dos Conceitos Morais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc095\\Par_095_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Ensinamentos de Amenemope",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc095\\Par_095_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Not\u00E1vel Iknaton",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc095\\Par_095_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. As Doutrinas de Sal\u00E9m no Iran",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc095\\Par_095_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Ensinamentos de Sal\u00E9m na Ar\u00E1bia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc095\\Par_095_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "96 - Yav\u00E9 - Deus dos Hebreus",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc096\\Par_096_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Conceitos da Deidade Entre os Semitas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc096\\Par_096_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Povos Sem\u00EDticos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc096\\Par_096_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Incompar\u00E1vel Mois\u00E9s",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc096\\Par_096_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Proclama\u00E7\u00E3o de Yav\u00E9",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc096\\Par_096_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Ensinamentos de Mois\u00E9s",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc096\\Par_096_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Conceito de Deus Ap\u00F3s a Morte de Mois\u00E9s",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc096\\Par_096_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Salmos e o Livro de J\u00F3",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc096\\Par_096_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "97 - A Evolu\u00E7\u00E3o do Conceito de Deus entre os Hebreus",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc097\\Par_097_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Samuel - O Primeiro dos Profetas Hebreus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc097\\Par_097_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Elias e Elizeu",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc097\\Par_097_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Yav\u00E9 e Baal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc097\\Par_097_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Amos e Os\u00E9ias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc097\\Par_097_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Primeiro Isaias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc097\\Par_097_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Jeremias o Destemido",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc097\\Par_097_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Segundo Isa\u00EDas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc097\\Par_097_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Hist\u00F3ria Sagrada e a Profana",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc097\\Par_097_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. A Hist\u00F3ria Hebraica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc097\\Par_097_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. A Religi\u00E3o dos Hebreus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc097\\Par_097_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "98 - Os Ensinamentos de Melquisedeque no Ocidente",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc098\\Par_098_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Religi\u00E3o de Sal\u00E9m entre os Gregos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc098\\Par_098_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Pensamento Filos\u00F3fico Greco",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc098\\Par_098_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Ensinamentos de Melquisedeque em Roma",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc098\\Par_098_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Cultos dos Mist\u00E9rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc098\\Par_098_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Culto de Mitras",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc098\\Par_098_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Mitra\u00EDsmo e Cristianismo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc098\\Par_098_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Religi\u00E3o Crist\u00E3",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc098\\Par_098_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "99 - Os Problemas Sociais da Religi\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc099\\Par_099_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Religi\u00E3o e Reconstru\u00E7\u00E3o Social",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc099\\Par_099_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Fraqueza da Religi\u00E3o Institucional",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc099\\Par_099_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Religi\u00E3o e o Religionista",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc099\\Par_099_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Dificuldades de Transi\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc099\\Par_099_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Aspectos Sociais da Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc099\\Par_099_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Religi\u00E3o Institucional",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc099\\Par_099_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Contribui\u00E7\u00E3o da Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc099\\Par_099_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "100 - A Religi\u00E3o na Experi\u00EAncia Humana",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc100\\Par_100_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Crescimento Religioso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc100\\Par_100_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Crescimento Espiritual",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc100\\Par_100_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Conceitos de Valor Supremo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc100\\Par_100_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Problemas do Crescimento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc100\\Par_100_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Convers\u00E3o e Misticismo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc100\\Par_100_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Marcas do Viver Religioso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc100\\Par_100_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Apogeu da Vida Religiosa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc100\\Par_100_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "101 - A Verdadeira Natureza da Religi\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc101\\Par_101_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Verdadeira Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc101\\Par_101_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Fato da Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc101\\Par_101_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. As Caracter\u00EDsticas da Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc101\\Par_101_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. As Limita\u00E7\u00F5es da Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc101\\Par_101_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Religi\u00E3o Expandida pela Revela\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc101\\Par_101_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Experi\u00EAncia Religiosa Progressiva",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc101\\Par_101_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Uma Filosofia Pessoal da Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc101\\Par_101_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. F\u00E9 e Cren\u00E7a",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc101\\Par_101_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Religi\u00E3o e Moralidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc101\\Par_101_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. A Religi\u00E3o como Libertadora do Homem",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc101\\Par_101_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "102 - Os Fundamentos da F\u00E9 Religiosa",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc102\\Par_102_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. As Garantias da F\u00E9",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc102\\Par_102_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Religi\u00E3o e Realidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc102\\Par_102_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Conhecimento, Sabedoria e Insight",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc102\\Par_102_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Fato da Experi\u00EAncia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc102\\Par_102_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Supremacia do Potencial Propositivo ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc102\\Par_102_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Certeza da F\u00E9 Religiosa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc102\\Par_102_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Certeza do Divino",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc102\\Par_102_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. As Evid\u00EAncias da Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc102\\Par_102_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "103 - A Realidade da Experi\u00EAncia Religiosa",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc103\\Par_103_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Filosofia da Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc103\\Par_103_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Religi\u00E3o e o Indiv\u00EDduo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc103\\Par_103_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Religi\u00E3o e a Ra\u00E7a Humana",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc103\\Par_103_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Comunh\u00E3o Espiritual",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc103\\Par_103_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Origem dos Ideais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc103\\Par_103_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Coordena\u00E7\u00E3o Filos\u00F3fica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc103\\Par_103_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Ci\u00EAncia e Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc103\\Par_103_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Filosofia e Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc103\\Par_103_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. A Ess\u00EAncia da Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc103\\Par_103_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "104 - Crescimento do Conceito da Trindade",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc104\\Par_104_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Conceitos Urantianos de Trindade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc104\\Par_104_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Unidade da Trindade e Pluralidade da Deidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc104\\Par_104_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Trindades e Triunidades",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc104\\Par_104_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. As Sete Triunidades",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc104\\Par_104_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. As Triodidades",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc104\\Par_104_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "105 - Deidade e Realidade",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc105\\Par_105_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Conceito Filos\u00F3fico do Eu Sou",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc105\\Par_105_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Eu Sou como Tri\u00FAno e como S\u00E9tuplo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc105\\Par_105_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Sete Absolutos da Infinitude",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc105\\Par_105_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Unidade, Dualidade e Triunidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc105\\Par_105_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Promulga\u00E7\u00E3o da Realidade Finita",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc105\\Par_105_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Repercuss\u00F5es da Realidade Finita",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc105\\Par_105_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Eventua\u00E7\u00E3o dos Transcendentais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc105\\Par_105_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "106 - Os N\u00EDveis de Realidade do Universo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc106\\Par_106_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Associa\u00E7\u00E3o Prim\u00E1ria de Funcionais Finitos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc106\\Par_106_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Integra\u00E7\u00E3o Secund\u00E1ria Finita Suprema",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc106\\Par_106_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Associa\u00E7\u00E3o Terci\u00E1ria Transcendental da Realidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc106\\Par_106_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Ultimada Integra\u00E7\u00E3o Quarten\u00E1ria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc106\\Par_106_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Associa\u00E7\u00E3o Coabsoluta ou de Quinta Fase",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc106\\Par_106_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Integra\u00E7\u00E3o Absoluta ou de Sexta Fase",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc106\\Par_106_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Finalidade do Destino",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc106\\Par_106_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Trindade de Trindades",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc106\\Par_106_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Unifica\u00E7\u00E3o Existencial Infinita",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc106\\Par_106_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "107 - Origem e Natureza dos Ajustadores do Pensamento",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc107\\Par_107_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Origem dos Ajustadores do Pensamento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc107\\Par_107_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Classifica\u00E7\u00E3o dos Ajustadores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc107\\Par_107_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Lar dos Ajustadores em Divinington",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc107\\Par_107_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Natureza e Presen\u00E7a dos Ajustadores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc107\\Par_107_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Mentalidade do Ajustador ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc107\\Par_107_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Ajustadores como Puros Esp\u00EDritos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc107\\Par_107_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Ajustadores e Personalidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc107\\Par_107_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "108 - Miss\u00E3o e Minist\u00E9rio dos Ajustadores do Pensamento",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc108\\Par_108_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Sele\u00E7\u00E3o e Designa\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc108\\Par_108_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Pr\u00E9-Requisitos da Perman\u00EAncia do Ajustador ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc108\\Par_108_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Organiza\u00E7\u00E3o e Administra\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc108\\Par_108_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Rela\u00E7\u00E3o a outras Influ\u00EAncias Espirituais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc108\\Par_108_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Miss\u00E3o do Ajustador",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc108\\Par_108_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Deus no Homem",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc108\\Par_108_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "109 - Rela\u00E7\u00E3o dos Ajustadores com as Criaturas do Universo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc109\\Par_109_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Desenvolvimento dos Ajustadores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc109\\Par_109_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Ajustadores Auto-Atuantes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc109\\Par_109_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Rela\u00E7\u00E3o dos Ajustadores aos Tipos Mortais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc109\\Par_109_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Ajustadores e Personalidade Humana",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc109\\Par_109_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Obst\u00E1culos Materiais \u00E0 Resid\u00EAncia do Ajustador",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc109\\Par_109_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Persist\u00EAncia dos Valores Verdadeiros",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc109\\Par_109_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Destino dos Ajustadores Personalizados",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc109\\Par_109_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "110 - Rela\u00E7\u00E3o dos Ajustadores com os Indiv\u00EDduos Mortais",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc110\\Par_110_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Residindo na Mente Mortal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc110\\Par_110_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Ajustadores e a Vontade Humana",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc110\\Par_110_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Coopera\u00E7\u00E3o com o Ajustador",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc110\\Par_110_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Trabalho do Ajustador na Mente",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc110\\Par_110_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Conceitos Err\u00F4neos do Guiamento dos Ajustadores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc110\\Par_110_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Sete C\u00EDrculos Ps\u00EDquicos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc110\\Par_110_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Realiza\u00E7\u00E3o da Imortalidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc110\\Par_110_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "111 - O Ajustador e a Alma",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc111\\Par_111_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Mente, Arena da Escolha",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc111\\Par_111_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Natureza da Alma",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc111\\Par_111_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Alma em Evolu\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc111\\Par_111_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Vida Interior",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc111\\Par_111_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Consagra\u00E7\u00E3o da Escolha",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc111\\Par_111_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Paradoxo Humano",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc111\\Par_111_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Problema do Ajustador",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc111\\Par_111_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "112 - A Sobreviv\u00EAncia da Personalidade",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc112\\Par_112_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Personalidade e a Realidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc112\\Par_112_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Eu",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc112\\Par_112_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Fen\u00F4meno da Morte",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc112\\Par_112_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Ajustadores ap\u00F3s a Morte",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc112\\Par_112_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Sobreviv\u00EAncia do Eu Humano",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc112\\Par_112_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Eu Moroncial",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc112\\Par_112_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Fus\u00E3o com o Ajustador",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc112\\Par_112_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "113 - Os Guardi\u00E3es Ser\u00E1ficos do Destino",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc113\\Par_113_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Anjos Guardi\u00E3es",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc113\\Par_113_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Guardi\u00E3es do Destino",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc113\\Par_113_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Rela\u00E7\u00E3o com as Outras Influ\u00EAncias Espirituais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc113\\Par_113_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Dom\u00EDnios da A\u00E7\u00E3o Ser\u00E1fica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc113\\Par_113_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Ministra\u00E7\u00E3o Ser\u00E1fica aos Mortais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc113\\Par_113_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Anjos Guardi\u00E3es depois da Morte",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc113\\Par_113_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Os Serafins e a Carreira Ascendente",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc113\\Par_113_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "114 - O Governo Ser\u00E1fico Planet\u00E1rio",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc114\\Par_114_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Soberania de Ur\u00E2ntia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc114\\Par_114_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Junta de Supervisores Planet\u00E1rios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc114\\Par_114_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Governador Geral Residente",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc114\\Par_114_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Observador Alt\u00EDssimo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc114\\Par_114_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Governo Planet\u00E1rio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc114\\Par_114_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Serafins Mestres da Supervis\u00E3o Planet\u00E1ria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc114\\Par_114_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Corpo de Reserva do Destino",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc114\\Par_114_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "115 - O Ser Supremo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc115\\Par_115_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Relatividade de Molduras Conceituais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc115\\Par_115_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Base Absoluta para a Supremacia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc115\\Par_115_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Original, O Real e o Potencial",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc115\\Par_115_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Fontes de Realidade Suprema",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc115\\Par_115_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Rela\u00E7\u00E3o do Supremo com a Trindade do Para\u00EDso ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc115\\Par_115_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Rela\u00E7\u00E3o do Supremo com as Triodidades",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc115\\Par_115_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Natureza do Supremo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc115\\Par_115_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "116 - O Todo-Poderoso Supremo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc116\\Par_116_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Mente Suprema",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc116\\Par_116_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Todo-Poderoso e Deus, O S\u00E9tuplo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc116\\Par_116_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Todo Poderoso e a Deidade do Para\u00EDso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc116\\Par_116_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Todo-Poderoso e os Criadores Supremos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc116\\Par_116_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Todo-Poderoso e os Controladores S\u00E9tuplos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc116\\Par_116_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Dom\u00EDnio do Esp\u00EDrito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc116\\Par_116_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Organismo Vivo do Grande Universo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc116\\Par_116_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "117 - Deus, O Supremo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc117\\Par_117_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Natureza do Ser Supremo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc117\\Par_117_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Fonte do Crescimento Evolucion\u00E1rio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc117\\Par_117_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Significado do Supremo para as Criaturas do Universo ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc117\\Par_117_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Deus Finito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc117\\Par_117_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Supra-Alma da Cria\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc117\\Par_117_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Busca do Supremo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc117\\Par_117_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Futuro do Supremo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc117\\Par_117_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "118 - Supremo e Ultimado - Tempo e Espa\u00E7o ",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc118\\Par_118_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Tempo e Eternidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc118\\Par_118_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Onipresen\u00E7a e Ubiquidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc118\\Par_118_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. As Rela\u00E7\u00F5es de Tempo e Espa\u00E7o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc118\\Par_118_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Causa\u00E7\u00E3o Prim\u00E1ria e Secund\u00E1ria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc118\\Par_118_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Onipot\u00EAncia e Compossibilidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc118\\Par_118_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Onipot\u00EAncia e Onific\u00EAncia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc118\\Par_118_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Onisci\u00EAncia e Predestina\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc118\\Par_118_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Controle e Supercontrole",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc118\\Par_118_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Mecanismos do Universo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc118\\Par_118_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. Fun\u00E7\u00F5es da Provid\u00EAncia ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc118\\Par_118_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "119 - As Doa\u00E7\u00F5es de Cristo Michael",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc119\\Par_119_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Primeira Doa\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc119\\Par_119_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Segunda Doa\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc119\\Par_119_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Terceira Doa\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc119\\Par_119_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Quarta Doa\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc119\\Par_119_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Quinta Doa\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc119\\Par_119_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Sexta Autodoa\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc119\\Par_119_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A S\u00E9tima e Final Doa\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc119\\Par_119_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Status P\u00F3s-Doa\u00E7\u00E3o de Michael",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc119\\Par_119_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      }
    ]
  },
  {
    "id": null,
    "text": "Parte IV",
    "icon": null,
    "_class": null,
    "href": null,
    "expanded": false,
    "nodes": [
      {
        "id": null,
        "text": "120 - A Doa\u00E7\u00E3o de Michael em Ur\u00E2ntia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc120\\Par_120_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A S\u00E9tima Miss\u00E3o de Auto-outorga",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc120\\Par_120_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. As Limita\u00E7\u00F5es da Auto-outorga",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc120\\Par_120_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Conselhos e Exorta\u00E7\u00F5es Adicionais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc120\\Par_120_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Encarna\u00E7\u00E3o \u2014 de Dois, Fazer Um",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc120\\Par_120_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "121 - A \u00C9poca da Doa\u00E7\u00E3o de Michael",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc121\\Par_121_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Ocidente do Primeiro S\u00E9culo depois de Cristo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc121\\Par_121_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Povo Judeu",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc121\\Par_121_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Entre os Gentios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc121\\Par_121_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Filosofia dos Gentios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc121\\Par_121_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. As Religi\u00F5es dos Gentios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc121\\Par_121_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Religi\u00E3o dos Hebreus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc121\\Par_121_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Judeus e Gentios",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc121\\Par_121_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Os Registros Escritos Anteriores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc121\\Par_121_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "122 - O Nascimento e a Inf\u00E2ncia de Jesus",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc122\\Par_122_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Jos\u00E9 e Maria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc122\\Par_122_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Gabriel Aparece para Isabel",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc122\\Par_122_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O An\u00FAncio de Gabriel Feito a Maria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc122\\Par_122_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Sonho de Jos\u00E9",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc122\\Par_122_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Pais Terrenos de Jesus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc122\\Par_122_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Lar em Nazar\u00E9",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc122\\Par_122_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Viagem a Bel\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc122\\Par_122_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Nascimento de Jesus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc122\\Par_122_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. A Apresenta\u00E7\u00E3o no Templo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc122\\Par_122_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. Herodes Age",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc122\\Par_122_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "123 - A Primeira Inf\u00E2ncia de Jesus",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc123\\Par_123_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. De Volta a Nazar\u00E9",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc123\\Par_123_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Quinto Ano (2 a.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc123\\Par_123_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Acontecimentos do Sexto Ano (1 a.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc123\\Par_123_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O S\u00E9timo Ano (1 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc123\\Par_123_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Dias de Escola em Nazar\u00E9",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc123\\Par_123_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Seu Oitavo Ano (2 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc123\\Par_123_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "124 - A Segunda Inf\u00E2ncia de Jesus",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc124\\Par_124_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Nono Ano de Jesus (3 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc124\\Par_124_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O D\u00E9cimo Ano (4 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc124\\Par_124_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O D\u00E9cimo Primeiro Ano (5 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc124\\Par_124_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O D\u00E9cimo Segundo Ano (6 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc124\\Par_124_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Seu D\u00E9cimo Terceiro Ano (7 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc124\\Par_124_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Viagem a Jerusal\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc124\\Par_124_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "125 - Jesus em Jerusal\u00E9m",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc125\\Par_125_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Jesus Visita o Templo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc125\\Par_125_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Jesus e a P\u00E1scoa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc125\\Par_125_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Partida de Jos\u00E9 e Maria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc125\\Par_125_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Primeiro e o Segundo Dias no Templo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc125\\Par_125_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Terceiro Dia no Templo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc125\\Par_125_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Quarto Dia no Templo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc125\\Par_125_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "126 - Os Dois Anos Cruciais",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc126\\Par_126_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Seu D\u00E9cimo Quarto Ano (8 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc126\\Par_126_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Morte de Jos\u00E9",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc126\\Par_126_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O D\u00E9cimo Quinto Ano (9 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc126\\Par_126_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Primeiro Serm\u00E3o na Sinagoga",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc126\\Par_126_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Luta Financeira",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc126\\Par_126_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "127 - Os Anos da Adolesc\u00EAncia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc127\\Par_127_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O D\u00E9cimo Sexto Ano (10 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc127\\Par_127_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O D\u00E9cimo S\u00E9timo Ano (11 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc127\\Par_127_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O D\u00E9cimo Oitavo Ano (12 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc127\\Par_127_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O D\u00E9cimo Nono Ano (13 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc127\\Par_127_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Rebeca, a Filha de Ezdras",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc127\\Par_127_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Seu Vig\u00E9simo Ano (14 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc127\\Par_127_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "128 - O In\u00EDcio da Vida Adulta de Jesus",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc128\\Par_128_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Vig\u00E9simo Primeiro Ano (15 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc128\\Par_128_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Vig\u00E9simo Segundo Ano (16 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc128\\Par_128_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Vig\u00E9simo Terceiro Ano (17 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc128\\Par_128_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Epis\u00F3dio de Damasco",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc128\\Par_128_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Vig\u00E9simo Quarto Ano (18 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc128\\Par_128_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Vig\u00E9simo Quinto Ano (19 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc128\\Par_128_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Vig\u00E9simo Sexto Ano (20 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc128\\Par_128_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "129 - A Vida Adulta de Jesus",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc129\\Par_129_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Vig\u00E9simo S\u00E9timo Ano (21 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc129\\Par_129_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Vig\u00E9simo Oitavo Ano (22 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc129\\Par_129_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Vig\u00E9simo Nono Ano (23 d.C.)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc129\\Par_129_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Jesus Humano",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc129\\Par_129_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "130 - A Caminho de Roma",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc130\\Par_130_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Em Jopa \u2014 O Discurso sobre Jonas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc130\\Par_130_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Em Cesar\u00E9ia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc130\\Par_130_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Em Alexandria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc130\\Par_130_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Discurso sobre a Realidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc130\\Par_130_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Na Ilha de Creta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc130\\Par_130_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Jovem que estava com Medo ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc130\\Par_130_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Em Cartago - Palestra sobre Tempo e Espa\u00E7o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc130\\Par_130_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Caminho de N\u00E1poles e Roma",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc130\\Par_130_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "131 - As Religi\u00F5es do Mundo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc131\\Par_131_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Cinismo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc131\\Par_131_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Juda\u00EDsmo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc131\\Par_131_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Budismo ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc131\\Par_131_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Hindu\u00EDsmo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc131\\Par_131_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Zoroastrismo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc131\\Par_131_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Suduanismo (Jainismo)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc131\\Par_131_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Xinto\u00EDsmo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc131\\Par_131_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Tao\u00EDsmo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc131\\Par_131_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Confucionismo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc131\\Par_131_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. \u201CNossa Religi\u00E3o\u0022",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc131\\Par_131_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "132 - A Perman\u00EAncia em Roma",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc132\\Par_132_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Verdadeiros Valores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc132\\Par_132_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Bem e o Mal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc132\\Par_132_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Verdade e F\u00E9",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc132\\Par_132_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Minist\u00E9rio Pessoal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc132\\Par_132_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Conselho ao Homem Rico",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc132\\Par_132_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Minist\u00E9rio Social",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc132\\Par_132_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Viagens a Cidades Pr\u00F3ximas a Roma ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc132\\Par_132_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "133 - O Regresso de Roma",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc133\\Par_133_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Miseric\u00F3rdia e Justi\u00E7a",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc133\\Par_133_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Embarque em Torento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc133\\Par_133_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Em Corinto",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc133\\Par_133_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Trabalho Pessoal em Corinto",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc133\\Par_133_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Em Atenas - Palestra sobre Ci\u00EAncia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc133\\Par_133_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Em \u00C9feso - Palestra sobre a Alma",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc133\\Par_133_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Perman\u00EAncia em Chipre -  Discurso sobre a Mente",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc133\\Par_133_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Em Anti\u00F3quia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc133\\Par_133_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Na Mesopot\u00E2mia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc133\\Par_133_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "134 - Os Anos de Transi\u00E7\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc134\\Par_134_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Trig\u00E9simo Ano (24 d.C)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc134\\Par_134_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Viagem da Caravana ao C\u00E1spio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc134\\Par_134_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. As Palestras em \u00DArmia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc134\\Par_134_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Soberania-- Divina e Humana",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc134\\Par_134_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Soberania Pol\u00EDtica",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc134\\Par_134_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Lei, Liberdade e Soberania",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc134\\Par_134_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Trig\u00E9simo Primeiro Ano (25 d.c)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc134\\Par_134_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Perman\u00EAncia no Monte Hermon",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc134\\Par_134_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. O Tempo de Espera",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc134\\Par_134_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "135 - Jo\u00E3o, O Batista",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc135\\Par_135_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Jo\u00E3o se torna Nazarita",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc135\\Par_135_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Morte de Zacarias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc135\\Par_135_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Vida de um Pastor",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc135\\Par_135_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Morte de Isabel",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc135\\Par_135_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Reino de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc135\\Par_135_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Jo\u00E3o Come\u00E7a a Pregar",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc135\\Par_135_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Jo\u00E3o Viaja para o Norte",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc135\\Par_135_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Encontro de Jesus e Jo\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc135\\Par_135_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Quarenta Dias de Prega\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc135\\Par_135_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. Jo\u00E3o Viaja para o Sul",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc135\\Par_135_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "11. Jo\u00E3o Na Pris\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc135\\Par_135_011_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "12. A Morte de Jo\u00E3o, O Batista",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc135\\Par_135_012_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "136 - O Batismo e os Quarenta Dias",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc136\\Par_136_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Conceitos do Esperado Messias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc136\\Par_136_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Batismo de Jesus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc136\\Par_136_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Quarenta Dias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc136\\Par_136_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Planos para o Trabalho P\u00FAblico",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc136\\Par_136_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Primeira Grande Decis\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc136\\Par_136_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Segunda Decis\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc136\\Par_136_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Terceira Decis\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc136\\Par_136_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Quarta Decis\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc136\\Par_136_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. A Quinta Decis\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc136\\Par_136_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. A Sexta Decis\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc136\\Par_136_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "137 - Perman\u00EAncia Tempor\u00E1ria na Galileia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc137\\Par_137_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Escolha dos Quatro Primeiros Ap\u00F3stolos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc137\\Par_137_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Escolha de Filipe e Natanael",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc137\\Par_137_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Visita a Cafarnaum",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc137\\Par_137_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Casamento em Can\u00E1",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc137\\Par_137_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. De Volta a Cafarnaum",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc137\\Par_137_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Os Acontecimentos de um Dia De Sab\u00E1",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc137\\Par_137_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Quatro Meses de Treinamento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc137\\Par_137_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Serm\u00E3o sobre o Reino",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc137\\Par_137_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "138 - Treinando os Mensageiros do Reino",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc138\\Par_138_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Instru\u00E7\u00F5es Finais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc138\\Par_138_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Escolha dos Seis",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc138\\Par_138_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Chamado de Mateus e Sim\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc138\\Par_138_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Chamado dos G\u00EAmeos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc138\\Par_138_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Chamado de Tom\u00E9 e Judas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc138\\Par_138_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Semana de Treinamento Intensivo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc138\\Par_138_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Outro Desapontamento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc138\\Par_138_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Primeiro Trabalho dos Doze",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc138\\Par_138_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Cinco Meses de Testes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc138\\Par_138_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. A Organiza\u00E7\u00E3o dos Doze",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc138\\Par_138_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "139 - Os Doze Ap\u00F3stolos",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc139\\Par_139_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Andr\u00E9, O Primeiro Escolhido",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc139\\Par_139_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Sim\u00E3o Pedro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc139\\Par_139_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Tiago Zebedeu",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc139\\Par_139_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Jo\u00E3o Zebedeu",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc139\\Par_139_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Philip, O Curioso ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc139\\Par_139_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Honesto Nathanael",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc139\\Par_139_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Mateus Levi",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc139\\Par_139_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Tom\u00E9 D\u00EDdimo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc139\\Par_139_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. e 10. Tiago e Judas Alfeus ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc139\\Par_139_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "11. Sim\u00E3o, O Zelot",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc139\\Par_139_011_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "12. Judas Iscariotes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc139\\Par_139_012_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "140 - A Ordena\u00E7\u00E3o dos Doze",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc140\\Par_140_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Instru\u00E7\u00E3o Preliminar",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc140\\Par_140_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Ordena\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc140\\Par_140_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Serm\u00E3o da Ordena\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc140\\Par_140_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Voc\u00EAs s\u00E3o o Sal da Terra",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc140\\Par_140_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Amor Paterno e Amor Fraterno",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc140\\Par_140_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Ordena\u00E7\u00E3o ao Anoitecer",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc140\\Par_140_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Semana ap\u00F3s a Ordena\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc140\\Par_140_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Tarde de Quinta-Feira no Lago",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc140\\Par_140_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. O Dia da Consagra\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc140\\Par_140_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. O Anoitecer ap\u00F3s a Consagra\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc140\\Par_140_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "141 - O Come\u00E7o do Trabalho P\u00FAblico",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc141\\Par_141_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Partida da Galil\u00E9ia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc141\\Par_141_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Lei de Deus e a Vontade do Pai",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc141\\Par_141_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Estada em Amatos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc141\\Par_141_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Ensino a Respeito do Pai",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc141\\Par_141_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Unidade Espiritual",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc141\\Par_141_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A \u00DAltima Semana em Amatos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc141\\Par_141_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Em Bet\u00E2nia al\u00E9m do Jord\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc141\\Par_141_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Trabalho em Jeric\u00F3",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc141\\Par_141_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. A Partida para Jerusal\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc141\\Par_141_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "142 - A P\u00E1scoa em Jerusal\u00E9m",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc142\\Par_142_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Ensinando no Templo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc142\\Par_142_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Ira de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc142\\Par_142_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Conceito de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc142\\Par_142_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Fl\u00E1vio e a Cultura Grega",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc142\\Par_142_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Discurso sobre a Certeza",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc142\\Par_142_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Encontro com Nicodemus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc142\\Par_142_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Li\u00E7\u00E3o sobre a Fam\u00EDlia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc142\\Par_142_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Na Jud\u00E9ia do Sul",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc142\\Par_142_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "143 - Atravessando Samaria",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc143\\Par_143_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Pregando em Arquelais ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc143\\Par_143_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Li\u00E7\u00E3o sobre o Autocontrole",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc143\\Par_143_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Divers\u00E3o e Relaxamento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc143\\Par_143_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Judeus e os Samaritanos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc143\\Par_143_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Mulher de Sichar",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc143\\Par_143_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Renascimento Samaritano",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc143\\Par_143_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Ensinamentos Sobre a Ora\u00E7\u00E3o e a Adora\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc143\\Par_143_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "144 - Em Gilboa e na Dec\u00E1polis",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc144\\Par_144_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Acampamento de Gilboa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc144\\Par_144_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Discurso sobre a Ora\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc144\\Par_144_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Prece do Crente",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc144\\Par_144_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Mais sobre a Ora\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc144\\Par_144_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Outras Formas de Ora\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc144\\Par_144_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Confer\u00EAncia com os Ap\u00F3stolos de Jo\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc144\\Par_144_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Nas Cidades da Dec\u00E1polis",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc144\\Par_144_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. No Acampamento perto de Pella",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc144\\Par_144_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. A Morte de Jo\u00E3o, O Batista",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc144\\Par_144_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "145 - Quatro dias Auspiciosos em Cafarnaum",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc145\\Par_145_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Arrast\u00E3o de Peixes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc145\\Par_145_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. \u00C0 Tarde Na Sinagoga",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc145\\Par_145_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Cura ao Entardecer",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc145\\Par_145_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Anoitecer Seguinte",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc145\\Par_145_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Manh\u00E3 de Domingo Bem Cedo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc145\\Par_145_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "146 - A Primeira Turn\u00EA de Prega\u00E7\u00E3o da Galil\u00E9ia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc146\\Par_146_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Pregando em Rimmon",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc146\\Par_146_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Em Jotapata",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc146\\Par_146_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Parada em Ramah",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc146\\Par_146_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Evangelho em Iron",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc146\\Par_146_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. De Volta a Can\u00E1",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc146\\Par_146_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Nain e o Filho da Vi\u00FAva",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc146\\Par_146_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Em Endor",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc146\\Par_146_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "147 - A Visita de Interl\u00FAdio a Jerusal\u00E9m",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc147\\Par_147_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Servo do Centuri\u00E3o ",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc147\\Par_147_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Viagem a Jerusal\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc147\\Par_147_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Na Piscina de Bethesda",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc147\\Par_147_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Regra de Viver",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc147\\Par_147_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Visita a Sim\u00E3o, o Fariseu",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc147\\Par_147_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Retornando a Cafarnaum",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc147\\Par_147_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Em Cafarnaum",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc147\\Par_147_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Festa da Bondade Espiritual",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc147\\Par_147_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "148 - Preparando os Evangelistas em Betsa\u00EDda",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc148\\Par_148_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Uma Nova Escola para Profetas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc148\\Par_148_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Hospital de Betsa\u00EDda",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc148\\Par_148_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Assuntos do Pai",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc148\\Par_148_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Mal, o Pecado e a Iniq\u00FCidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc148\\Par_148_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Prop\u00F3sito da Afli\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc148\\Par_148_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Mal Entendido do Sofrimento \u2014 O Discurso sobre J\u00F3",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc148\\Par_148_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Homem da M\u00E3o Deformada",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc148\\Par_148_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A \u00DAltima Semana em Betsa\u00EDda",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc148\\Par_148_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Curando os Paral\u00EDticos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc148\\Par_148_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "149 - A Segunda Campanha de Prega\u00E7\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc149\\Par_149_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Renome de Jesus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc149\\Par_149_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Atitude do Povo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc149\\Par_149_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Hostilidade dos L\u00EDderes Religiosos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc149\\Par_149_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Desenrolar da Campanha de Prega\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc149\\Par_149_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Li\u00E7\u00E3o sobre o Contentamento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc149\\Par_149_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O \u201CTemor do Senhor\u201D",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc149\\Par_149_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Retornando a Betsa\u00EDda",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc149\\Par_149_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "150 - A Terceira Campanha de Prega\u00E7\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc150\\Par_150_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Corpo Evang\u00E9lico das Mulheres",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc150\\Par_150_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Parada em Magdala",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc150\\Par_150_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O S\u00E1bado em Tiber\u00EDades",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc150\\Par_150_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Enviando os Ap\u00F3stolos, Dois a Dois",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc150\\Par_150_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Que Devo Fazer para me Salvar?",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc150\\Par_150_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. As Li\u00E7\u00F5es da Noite",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc150\\Par_150_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Perman\u00EAncia em Nazar\u00E9",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc150\\Par_150_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Servi\u00E7o do S\u00E1bado",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc150\\Par_150_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. A Rejei\u00E7\u00E3o de Nazar\u00E9",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc150\\Par_150_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "151 - Os Ensinamentos e a Perman\u00EAncia \u00E0 Beira-Mar",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc151\\Par_151_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Par\u00E1bola do Semeador",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc151\\Par_151_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Interpreta\u00E7\u00E3o da Par\u00E1bola",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc151\\Par_151_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Mais a Respeito das Par\u00E1bolas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc151\\Par_151_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Mais Par\u00E1bolas \u00E0 Beira-Mar",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc151\\Par_151_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Visita a Queresa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc151\\Par_151_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Lun\u00E1tico de Queresa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc151\\Par_151_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "152 - Os Acontecimentos que Levaram \u00E0 Crise de Cafarnaum",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc152\\Par_152_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Na Casa de Jairo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc152\\Par_152_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Alimentando os Cinco Mil",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc152\\Par_152_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Epis\u00F3dio da sua Coroa\u00E7\u00E3o como Rei",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc152\\Par_152_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Vis\u00E3o Noturna de Sim\u00E3o Pedro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc152\\Par_152_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. De Volta a Betsa\u00EDda",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc152\\Par_152_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Em Genesar\u00E9",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc152\\Par_152_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. Em Jerusal\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc152\\Par_152_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "153 - A Crise em Cafarnaum",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc153\\Par_153_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Prepara\u00E7\u00E3o do Cen\u00E1rio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc153\\Par_153_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Serm\u00E3o que Marcou uma \u00C9poca",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc153\\Par_153_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Ap\u00F3s a Reuni\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc153\\Par_153_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. \u00DAltimas Palavras na Sinagoga",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc153\\Par_153_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Na Noite de S\u00E1bado",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc153\\Par_153_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "154 - Os \u00DAltimos Dias em Cafarnaum",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc154\\Par_154_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Uma Semana de Recomenda\u00E7\u00F5es",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc154\\Par_154_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Uma Semana de Descanso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc154\\Par_154_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Segunda Confer\u00EAncia em Tiber\u00EDades",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc154\\Par_154_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. S\u00E1bado \u00E0 Noite em Cafarnaum",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc154\\Par_154_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Acidentada Manh\u00E3 de Domingo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc154\\Par_154_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Chega a Fam\u00EDlia de Jesus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc154\\Par_154_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Fuga Apressada",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc154\\Par_154_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "155 - A Escapada Pelo Norte da Galil\u00E9ia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc155\\Par_155_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Por Que os Pag\u00E3os se Enfurecem?",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc155\\Par_155_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Evangelistas em Corazim",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc155\\Par_155_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Em Cesar\u00E9ia-Filipe",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc155\\Par_155_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Caminho da Fen\u00EDcia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc155\\Par_155_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Discurso sobre a Verdadeira Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc155\\Par_155_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Segundo Discurso sobre a Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc155\\Par_155_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "156 - A Estada em Tiro e Sidom",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc156\\Par_156_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Mulher S\u00EDria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc156\\Par_156_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Ensinando em S\u00EDdom",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc156\\Par_156_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Jornada Costa Acima",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc156\\Par_156_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Em Tiro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc156\\Par_156_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Ensinamento de Jesus em Tiro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc156\\Par_156_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Regresso da Fen\u00EDcia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc156\\Par_156_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "157 - Em Cesar\u00E9ia-Filipe",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc157\\Par_157_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Coletor de Impostos do Templo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc157\\Par_157_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Em Bets\u00E1ida-J\u00FAlias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc157\\Par_157_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Confiss\u00E3o de Pedro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc157\\Par_157_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Palestra sobre o Reino",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc157\\Par_157_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Novo Conceito",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc157\\Par_157_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Na Tarde Seguinte",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc157\\Par_157_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. As Palavras de Andr\u00E9",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc157\\Par_157_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "158 - O Monte da Transfigura\u00E7\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc158\\Par_158_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Transfigura\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc158\\Par_158_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Descendo a Montanha",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc158\\Par_158_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Significado da Transfigura\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc158\\Par_158_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Jovem Epil\u00E9tico",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc158\\Par_158_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Jesus Cura o Jovem",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc158\\Par_158_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. No Jardim de Celsus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc158\\Par_158_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Protesto de Pedro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc158\\Par_158_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. Na Casa de Pedro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc158\\Par_158_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "159 - A Campanha na Dec\u00E1polis",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc159\\Par_159_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Serm\u00E3o sobre o Perd\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc159\\Par_159_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Estranho Pregador",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc159\\Par_159_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Ensinamento para os Instrutores e para os Crentes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc159\\Par_159_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Conversa com Natanael",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc159\\Par_159_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Natureza Positiva da Religi\u00E3o de Jesus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc159\\Par_159_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Retorno a Magadam",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc159\\Par_159_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "160 - Rodam de Alexandria",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc160\\Par_160_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Filosofia Grega de Rodam",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc160\\Par_160_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Arte de Viver",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc160\\Par_160_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Anseios da Maturidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc160\\Par_160_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Equil\u00EDbrio da Maturidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc160\\Par_160_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Religi\u00E3o do Ideal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc160\\Par_160_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "161 - Novas Discuss\u00F5es com Rodam",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc161\\Par_161_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Personalidade de Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc161\\Par_161_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Natureza Divina de Jesus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc161\\Par_161_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Mente Humana e a Mente Divina de Jesus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc161\\Par_161_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "162 - Na Festa de Tabern\u00E1culos",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc162\\Par_162_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Perigos da Visita a Jerusal\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc162\\Par_162_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Primeira Palestra no Templo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc162\\Par_162_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Mulher Surpreendida em Adult\u00E9rio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc162\\Par_162_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Festa de Tabern\u00E1culos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc162\\Par_162_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Serm\u00E3o sobre a Luz do Mundo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc162\\Par_162_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Discurso sobre a \u00C1gua da Vida",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc162\\Par_162_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. O Discurso sobre a Liberdade Espiritual",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc162\\Par_162_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Conversa com Marta e Maria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc162\\Par_162_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. Em Bel\u00E9m com Abner",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc162\\Par_162_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "163 - A Ordena\u00E7\u00E3o dos Setenta em Magadam",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc163\\Par_163_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Ordena\u00E7\u00E3o dos Setenta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc163\\Par_163_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Jovem Rico e Outros",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc163\\Par_163_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Discuss\u00E3o sobre a Riqueza",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc163\\Par_163_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Despedida dos Setenta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc163\\Par_163_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Transferindo o Acampamento para Pela",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc163\\Par_163_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Retorno dos Setenta",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc163\\Par_163_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Prepara\u00E7\u00E3o para a \u00DAltima Miss\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc163\\Par_163_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "164 - Na Festa da Dedica\u00E7\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc164\\Par_164_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Hist\u00F3ria do Bom Samaritano",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc164\\Par_164_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Em Jerusal\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc164\\Par_164_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Curando o Mendigo Cego",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc164\\Par_164_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Josias Diante do Sin\u00E9drio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc164\\Par_164_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Ensinando Sob o P\u00F3rtico de Salom\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc164\\Par_164_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "165 - A Miss\u00E3o na Per\u00E9ia Tem In\u00EDcio",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc165\\Par_165_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. No Acampamento em Pela",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc165\\Par_165_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Serm\u00E3o sobre o Bom Pastor",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc165\\Par_165_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Serm\u00E3o de S\u00E1bado em Pela",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc165\\Par_165_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Partilha da Heran\u00E7a",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc165\\Par_165_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Conversas com os Ap\u00F3stolos sobre a Riqueza",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc165\\Par_165_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Resposta \u00E0 Pergunta de Pedro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc165\\Par_165_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "166 - A \u00DAltima Visita ao Norte da Pereia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc166\\Par_166_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Fariseus em Ragaba",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc166\\Par_166_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Os Dez Leprosos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc166\\Par_166_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Serm\u00E3o de Gerasa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc166\\Par_166_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Ensinando sobre os Acidentes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc166\\Par_166_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Congrega\u00E7\u00E3o na Filad\u00E9lfia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc166\\Par_166_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "167 - A Visita \u00E0 Filad\u00E9lfia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc167\\Par_167_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Desjejum com os Fariseus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc167\\Par_167_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Par\u00E1bola da Grande Ceia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc167\\Par_167_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Mulher de Esp\u00EDrito Enfermo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc167\\Par_167_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Mensagem de Bet\u00E2nia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc167\\Par_167_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Caminho de Bet\u00E2nia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc167\\Par_167_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Aben\u00E7oando as Criancinhas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc167\\Par_167_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Conversa sobre os Anjos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc167\\Par_167_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "168 - A Ressurrei\u00E7\u00E3o de L\u00E1zaro",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc168\\Par_168_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. No T\u00FAmulo de L\u00E1zaro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc168\\Par_168_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Ressurrei\u00E7\u00E3o de L\u00E1zaro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc168\\Par_168_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Reuni\u00E3o do Sin\u00E9drio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc168\\Par_168_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Resposta \u00E0 Prece",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc168\\Par_168_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O que Sucedeu a L\u00E1zaro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc168\\Par_168_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "169 - O \u00DAltimo Ensinamento em Pela",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc169\\Par_169_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Par\u00E1bola do Filho Perdido",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc169\\Par_169_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Par\u00E1bola do Administrador Sagaz",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc169\\Par_169_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Homem Rico e o Mendigo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc169\\Par_169_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Pai e Seu Reino",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc169\\Par_169_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "170 - O Reino do C\u00E9u",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc170\\Par_170_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Conceitos do Reino do C\u00E9u",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc170\\Par_170_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Conceito de Jesus sobre o Reino",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc170\\Par_170_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Em Rela\u00E7\u00E3o \u00E0 Retid\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc170\\Par_170_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Ensinamentos de Jesus sobre o Reino",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc170\\Par_170_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. As Id\u00E9ias Posteriores sobre o Reino",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc170\\Par_170_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "171 - A Caminho de Jerusal\u00E9m",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc171\\Par_171_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Partindo de Pela",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc171\\Par_171_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Sobre a Avalia\u00E7\u00E3o do Custo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc171\\Par_171_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Campanha Pereiana",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc171\\Par_171_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Ensinamento em L\u00EDvias",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc171\\Par_171_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Cego de Jeric\u00F3",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc171\\Par_171_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Visita a Zaqueu",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc171\\Par_171_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. \u201CEnquanto Jesus Passava\u201D",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc171\\Par_171_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Par\u00E1bola das Minas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc171\\Par_171_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "172 - A Entrada em Jerusal\u00E9m",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc172\\Par_172_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O S\u00E1bado em Bet\u00E2nia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc172\\Par_172_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. No Domingo de Manh\u00E3 com os Ap\u00F3stolos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc172\\Par_172_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Partida para Jerusal\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc172\\Par_172_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Visita ao Templo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc172\\Par_172_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Atitude dos Ap\u00F3stolos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc172\\Par_172_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "173 - A Segunda-Feira en Jerusal\u00E9m",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc173\\Par_173_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Purifica\u00E7\u00E3o do Templo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc173\\Par_173_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Desafiando a Autoridade do Mestre",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc173\\Par_173_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Par\u00E1bola dos Dois Filhos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc173\\Par_173_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Par\u00E1bola do Propriet\u00E1rio Ausente",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc173\\Par_173_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Par\u00E1bola da Festa de Casamento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc173\\Par_173_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "174 - Ter\u00E7a-Feira de Manh\u00E3 no Templo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc174\\Par_174_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Perd\u00E3o Divino",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc174\\Par_174_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Perguntas dos Dirigentes Judeus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc174\\Par_174_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os Saduceus e a Ressurrei\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc174\\Par_174_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Grande Mandamento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc174\\Par_174_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Gregos Indagadores",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc174\\Par_174_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "175 - O \u00DAltimo Discurso no Templo",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc175\\Par_175_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Discurso",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc175\\Par_175_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Condi\u00E7\u00E3o Individual dos Judeus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc175\\Par_175_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Fat\u00EDdica Reuni\u00E3o do Sin\u00E9drio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc175\\Par_175_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Situa\u00E7\u00E3o em Jerusal\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc175\\Par_175_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "176 - Ter\u00E7a-Feira \u00E0 Noite no Monte das Oliveiras",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc176\\Par_176_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Destrui\u00E7\u00E3o de Jerusal\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc176\\Par_176_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Segunda Vinda do Mestre",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc176\\Par_176_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Conversa Posterior no Campo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc176\\Par_176_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Retorno de Michael",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc176\\Par_176_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "177 - Quarta-Feira, O Dia de Descanso",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc177\\Par_177_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Um Dia a S\u00F3s com Deus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc177\\Par_177_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Inf\u00E2ncia no Lar",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc177\\Par_177_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Dia no Acampamento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc177\\Par_177_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Judas e os Sacerdotes Principais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc177\\Par_177_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A \u00DAltima Hora de Reuni\u00E3o Social",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc177\\Par_177_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "178 - O \u00DAltimo Dia no Acampamento",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc178\\Par_178_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Discurso sobre Filia\u00E7\u00E3o e Cidadania",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc178\\Par_178_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Ap\u00F3s a Refei\u00E7\u00E3o do Meio-dia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc178\\Par_178_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Caminho da Ceia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc178\\Par_178_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "179 - A \u00DAltima Ceia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc179\\Par_179_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Desejo de Ter Prefer\u00EAncia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc179\\Par_179_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Come\u00E7ando a Ceia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc179\\Par_179_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Lavando os P\u00E9s dos Ap\u00F3stolos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc179\\Par_179_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. \u00DAltimas Palavras ao Traidor",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc179\\Par_179_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Instituindo a Ceia da Lembran\u00E7a",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc179\\Par_179_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "180 - O Discurso de Despedida",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc180\\Par_180_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Novo Mandamento",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc180\\Par_180_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Vinha e os Ramos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc180\\Par_180_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Inimizade do Mundo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc180\\Par_180_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Ajudante Prometido",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc180\\Par_180_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. O Esp\u00EDrito da Verdade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc180\\Par_180_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. A Necessidade de Partir",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc180\\Par_180_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "181 - Exorta\u00E7\u00F5es e Conselhos Finais",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc181\\Par_181_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. As \u00DAltimas Palavras de Conforto",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc181\\Par_181_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Exorta\u00E7\u00F5es Pessoais de Despedida",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc181\\Par_181_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "182 - No Gets\u00EAmane",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc182\\Par_182_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A \u00DAltima Prece do Grupo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc182\\Par_182_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A \u00DAltima Hora antes da Trai\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc182\\Par_182_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A S\u00F3s no Gets\u00EAmane",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc182\\Par_182_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "183 - A Trai\u00E7\u00E3o a Jesus e a Sua Pris\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc183\\Par_183_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Vontade do Pai",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc183\\Par_183_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Judas na Cidade",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc183\\Par_183_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Pris\u00E3o do Mestre",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc183\\Par_183_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Discuss\u00E3o na Prensa de Olivas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc183\\Par_183_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Caminho do Pal\u00E1cio do Sumo Sacerdote",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc183\\Par_183_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "184 - Perante o Tribunal do Sin\u00E9drio",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc184\\Par_184_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Interrogat\u00F3rio de An\u00E1s",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc184\\Par_184_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Pedro no P\u00E1tio",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc184\\Par_184_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Perante o Tribunal dos Sinedristas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc184\\Par_184_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Hora da Humilha\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc184\\Par_184_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Segunda Reuni\u00E3o do Tribunal",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc184\\Par_184_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "185 - O Julgamento Diante de Pilatos",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc185\\Par_185_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. P\u00F4ncio Pilatos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc185\\Par_185_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Jesus Apresenta-se diante de Pilatos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc185\\Par_185_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O Interrogat\u00F3rio Privado Feito por Pilatos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc185\\Par_185_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Jesus diante de Herodes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc185\\Par_185_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Jesus de Volta diante de Pilatos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc185\\Par_185_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O \u00DAltimo Apelo de Pilatos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc185\\Par_185_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A \u00DAltima Entrevista com Pilatos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc185\\Par_185_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. A Tr\u00E1gica Capitula\u00E7\u00E3o de Pilatos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc185\\Par_185_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "186 - Pouco Antes da Crucifica\u00E7\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc186\\Par_186_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Fim de Judas Iscariotes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc186\\Par_186_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Atitude do Mestre",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc186\\Par_186_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Alta Confiabilidade de Davi Zebedeu",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc186\\Par_186_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Prepara\u00E7\u00E3o para a Crucifica\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc186\\Par_186_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Morte de Jesus em Rela\u00E7\u00E3o \u00E0 P\u00E1scoa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc186\\Par_186_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "187 - A Crucifica\u00E7\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc187\\Par_187_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Caminho do G\u00F3lgota",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc187\\Par_187_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Crucifica\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc187\\Par_187_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Os que Viram a Crucifica\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc187\\Par_187_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Ladr\u00E3o na Cruz",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc187\\Par_187_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A \u00DAltima Hora na Cruz",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc187\\Par_187_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Ap\u00F3s a Crucifica\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc187\\Par_187_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "188 - O Per\u00EDodo Dentro da Tumba",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc188\\Par_188_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Sepultamento de Jesus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc188\\Par_188_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Guardando a Tumba",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc188\\Par_188_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Durante o S\u00E1bado",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc188\\Par_188_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. O Significado da Morte na Cruz",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc188\\Par_188_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. As Li\u00E7\u00F5es da Cruz",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc188\\Par_188_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "189 - A Ressurrei\u00E7\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc189\\Par_189_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Tr\u00E2nsito Moroncial",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc189\\Par_189_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Corpo Material de Jesus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc189\\Par_189_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Ressurrei\u00E7\u00E3o Dispensacional",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc189\\Par_189_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Descoberta da Tumba Vazia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc189\\Par_189_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Pedro e Jo\u00E3o na Tumba",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc189\\Par_189_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "190 - As Apari\u00E7\u00F5es Moronciais de Jesus",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc190\\Par_190_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Os Arautos da Ressurrei\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc190\\Par_190_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. As Apari\u00E7\u00F5es de Jesus em Bet\u00E2nia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc190\\Par_190_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Na Casa de Jos\u00E9",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc190\\Par_190_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Apari\u00E7\u00E3o aos Gregos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc190\\Par_190_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Caminhada com os Dois Irm\u00E3os",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc190\\Par_190_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "191 - As Apari\u00E7\u00F5es aos Ap\u00F3stolos e aos Outros L\u00EDderes",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc191\\Par_191_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Apari\u00E7\u00E3o a Pedro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc191\\Par_191_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Primeira Apari\u00E7\u00E3o aos Ap\u00F3stolos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc191\\Par_191_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Com as Criaturas Moronciais",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc191\\Par_191_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A D\u00E9cima Apari\u00E7\u00E3o (Na Filad\u00E9lfia)",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc191\\Par_191_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Segunda Apari\u00E7\u00E3o aos Ap\u00F3stolos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc191\\Par_191_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. As Apari\u00E7\u00F5es em Alexandria",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc191\\Par_191_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "192 - Apari\u00E7\u00F5es na Galil\u00E9ia",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc192\\Par_192_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Apari\u00E7\u00E3o junto ao Lago",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc192\\Par_192_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. Conversando com os Ap\u00F3stolos Dois a Dois",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc192\\Par_192_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. No Monte da Ordena\u00E7\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc192\\Par_192_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Reuni\u00E3o \u00E0 Beira do Lago",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc192\\Par_192_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "193 - \u00DAltimas Apari\u00E7\u00F5es e Ascens\u00E3o",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc193\\Par_193_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Apari\u00E7\u00E3o em Sichar",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc193\\Par_193_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Apari\u00E7\u00E3o na Fen\u00EDcia",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc193\\Par_193_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A \u00DAltima Apari\u00E7\u00E3o em Jerusal\u00E9m",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc193\\Par_193_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. As Causas da Queda de Judas",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc193\\Par_193_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. A Ascens\u00E3o do Mestre",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc193\\Par_193_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. Pedro Convoca uma Reuni\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc193\\Par_193_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "194 - O Outorgamento do Esp\u00EDrito da Verdade",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc194\\Par_194_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. O Serm\u00E3o de Pentecostes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc194\\Par_194_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. O Significado de Pentecostes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc194\\Par_194_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. O que Ocorreu em Pentecostes",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc194\\Par_194_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. Os Prim\u00F3rdios da Igreja Crist\u00E3",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc194\\Par_194_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "195 - Depois de Pentecostes",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc195\\Par_195_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. A Influ\u00EAncia dos Gregos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc195\\Par_195_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Influ\u00EAncia Romana",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc195\\Par_195_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. Sob o Imp\u00E9rio Romano",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc195\\Par_195_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "4. A Idade das Trevas na Europa",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc195\\Par_195_004_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "5. Os Problemas Modernos",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc195\\Par_195_005_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "6. O Materialismo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc195\\Par_195_006_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "7. A Vulnerabilidade do Materialismo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc195\\Par_195_007_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "8. O Totalitarismo Secular",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc195\\Par_195_008_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "9. O Problema do Cristianismo",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc195\\Par_195_009_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "10. O Futuro",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc195\\Par_195_010_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      },
      {
        "id": null,
        "text": "196 - A F\u00E9 de Jesus",
        "icon": null,
        "_class": null,
        "href": "Doc196\\Par_196_000_000.md",
        "expanded": false,
        "nodes": [
          {
            "id": null,
            "text": "1. Jesus \u2014 O Homem",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc196\\Par_196_001_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "2. A Religi\u00E3o de Jesus",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc196\\Par_196_002_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          },
          {
            "id": null,
            "text": "3. A Supremacia da Religi\u00E3o",
            "icon": null,
            "_class": null,
            "href": "Doc196\\Par_196_003_000.md",
            "expanded": false,
            "nodes": []
          }
        ]
      }
    ]
  }
]